<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <TableBionicProstheses.label>생체공학 작업대</TableBionicProstheses.label>
  <TableBionicProstheses.description>생체공학 보철물, 이식물, 모듈들을 제작할 수 있는 작업대입니다.</TableBionicProstheses.description>
  <ArchotechProsthesesBench.label>초월공학 제작 작업대</ArchotechProsthesesBench.label>
  <ArchotechProsthesesBench.description>간단한 재료로 기술적으로 놀라운 보철물을 생산할 수 있는 고급 도구가 장착된 작업대입니다.</ArchotechProsthesesBench.description>
  <ArchotechHeart.label>초월공학 심장</ArchotechHeart.label>
  <ArchotechHeart.description>초월공학을 이용해 만들어진 인공 심장입니다. 원래의 심장보다 훨씬 효율적이며, 플라스틸보다 손상시키기가 더 어렵습니다. 만약 피해를 입는다면, 시간이 지나면 자연히 복구가 됩니다. 초월공학 이식 연구가 필요합니다.</ArchotechHeart.description>
  <ArchotechStomach.label>초월공학 위</ArchotechStomach.label>
  <ArchotechStomach.description>초월공학을 이용해 만들어진 인공 위입니다. 원래의 위보다 훨씬 효율적이며, 플라스틸보다 손상시키기가 더 어렵습니다. 만약 피해를 입는다면, 시간이 지나면 자연히 복구가 됩니다. 초월공학 이식 연구가 필요합니다.</ArchotechStomach.description>
  <ArchotechLung.label>초월공학 폐</ArchotechLung.label>
  <ArchotechLung.description>초월공학을 이용해 만들어진 인공 폐입니다. 원래의 폐보다 훨씬 효율적이며, 플라스틸보다 손상시키기가 더 어렵습니다. 만약 피해를 입는다면, 시간이 지나면 자연히 복구가 됩니다. 초월공학 이식 연구가 필요합니다.</ArchotechLung.description>
  <ArchotechKidney.label>초월공학 신장</ArchotechKidney.label>
  <ArchotechKidney.description>초월공학을 이용해 만들어진 인공 신장입니다. 원래의 신장보다 훨씬 효율적이며, 플라스틸보다 손상시키기가 더 어렵습니다. 만약 피해를 입는다면, 시간이 지나면 자연히 복구가 됩니다. 초월공학 이식 연구가 필요합니다.</ArchotechKidney.description>
  <ArchotechLiver.label>초월공학 간</ArchotechLiver.label>
  <ArchotechLiver.description>초월공학을 이용해 만들어진 인공 간입니다. 원래의 간보다 훨씬 효율적이며, 플라스틸보다 손상시키기가 더 어렵습니다. 만약 피해를 입는다면, 시간이 지나면 자연히 복구가 됩니다. 초월공학 이식 연구가 필요합니다.</ArchotechLiver.description>
  <ArchotechEar.label>초월공학 귀</ArchotechEar.label>
  <ArchotechEar.description>초월공학을 이용해 만들어진 인공 귀입니다. 실제 인체처럼 보이고 느껴지지만, 플라스틸보다 손상시키기가 더 어렵습니다. 만약 피해를 입는다면, 시간이 지나면 자연히 복구가 됩니다. 초월공학 이식 연구가 필요합니다.</ArchotechEar.description>
  <ArchotechFoot.label>초월공학 발</ArchotechFoot.label>
  <ArchotechFoot.description>초월공학을 이용해 만들어진 인공 손가락입니다. 실제 인체처럼 보이고 느껴지지만, 플라스틸보다 손상시키기가 더 어렵습니다. 만약 피해를 입는다면, 시간이 지나면 자연히 복구가 됩니다. 초월공학 이식 연구가 필요합니다.</ArchotechFoot.description>
  <ArchotechToe.label>초월공학 발가락</ArchotechToe.label>
  <ArchotechToe.description>초월공학을 이용해 만들어진 인공 발가락입니다. 실제 인체처럼 보이고 느껴지지만, 플라스틸보다 손상시키기가 더 어렵습니다. 만약 피해를 입는다면, 시간이 지나면 자연히 복구가 됩니다. 초월공학 이식 연구가 필요합니다.</ArchotechToe.description>
  <ArchotechShoulder.label>초월공학 어깨</ArchotechShoulder.label>
  <ArchotechShoulder.description>초월공학을 이용해 만들어진 인공 어깨입니다. 실제 인체처럼 보이고 느껴지지만, 플라스틸보다 손상시키기가 더 어렵습니다. 만약 피해를 입는다면, 시간이 지나면 자연히 복구가 됩니다. 초월공학 이식 연구가 필요합니다.</ArchotechShoulder.description>
  <ArchotechHand.label>초월공학 손</ArchotechHand.label>
  <ArchotechHand.description>초월공학을 이용해 만들어진 인공 손입니다. 실제 인체처럼 보이고 느껴지지만, 플라스틸보다 손상시키기가 더 어렵습니다. 만약 피해를 입는다면, 시간이 지나면 자연히 복구가 됩니다. 초월공학 이식 연구가 필요합니다.</ArchotechHand.description>
  <ArchotechFinger.label>초월공학 손가락</ArchotechFinger.label>
  <ArchotechFinger.description>초월공학을 이용해 만들어진 인공 손가락입니다. 실제 인체처럼 보이고 느껴지지만, 플라스틸보다 손상시키기가 더 어렵습니다. 만약 피해를 입는다면, 시간이 지나면 자연히 복구가 됩니다. 초월공학 이식 연구가 필요합니다.</ArchotechFinger.description>
  <ArchotechJaw.label>초월공학 턱</ArchotechJaw.label>
  <ArchotechJaw.description>초월공학을 이용해 만들어진 인공 턱입니다. 실제 인체처럼 보이고 느껴지지만, 플라스틸보다 손상시키기가 더 어렵습니다. 만약 피해를 입는다면, 시간이 지나면 자연히 복구가 됩니다. 초월공학 이식 연구가 필요합니다.</ArchotechJaw.description>
  <ArchotechSpine.label>초월공학 척추</ArchotechSpine.label>
  <ArchotechSpine.description>초월공학을 이용해 만들어진 인공 척추입니다. 플라스틸보다 손상시키기가 더 어렵습니다. 만약 피해를 입는다면, 시간이 지나면 자연히 복구가 됩니다. 초월공학 이식 연구가 필요합니다.</ArchotechSpine.description>
  <ArchotechClavicle.label>초월공학 쇄골</ArchotechClavicle.label>
  <ArchotechClavicle.description>초월공학을 이용해 만들어진 인공 쇄골입니다. 플라스틸보다 손상시키기가 더 어렵습니다. 만약 피해를 입는다면, 시간이 지나면 자연히 복구가 됩니다. 초월공학 이식 연구가 필요합니다.</ArchotechClavicle.description>
  <ArchotechSternum.label>초월공학 흉골</ArchotechSternum.label>
  <ArchotechSternum.description>초월공학을 이용해 만들어진 인공 흉골입니다. 플라스틸보다 손상시키기가 더 어렵습니다. 만약 피해를 입는다면, 시간이 지나면 자연히 복구가 됩니다. 초월공학 이식 연구가 필요합니다.</ArchotechSternum.description>
  <ArchotechRib.label>초월공학 갈비뼈</ArchotechRib.label>
  <ArchotechRib.description>초월공학을 이용해 만들어진 인공 갈비뼈입니다. 플라스틸보다 손상시키기가 더 어렵습니다. 만약 피해를 입는다면, 시간이 지나면 자연히 복구가 됩니다. 초월공학 이식 연구가 필요합니다.</ArchotechRib.description>
  <ArchotechPelvis.label>초월공학 골반</ArchotechPelvis.label>
  <ArchotechPelvis.description>초월공학을 이용해 만들어진 인공 골반입니다. 플라스틸보다 손상시키기가 더 어렵습니다. 만약 피해를 입는다면, 시간이 지나면 자연히 복구가 됩니다. 초월공학 이식 연구가 필요합니다.</ArchotechPelvis.description>
  <ArchotechHumerus.label>초월공학 상완골</ArchotechHumerus.label>
  <ArchotechHumerus.description>초월공학을 이용해 만들어진 인공 상완골입니다. 실제 인체처럼 보이고 느껴지지만, 플라스틸보다 손상시키기가 더 어렵습니다. 만약 피해를 입는다면, 시간이 지나면 자연히 복구가 됩니다. 초월공학 이식 연구가 필요합니다.</ArchotechHumerus.description>
  <ArchotechRadius.label>초월공학 요골</ArchotechRadius.label>
  <ArchotechRadius.description>초월공학을 이용해 만들어진 인공 요골입니다. 플라스틸보다 손상시키기가 더 어렵습니다. 만약 피해를 입는다면, 시간이 지나면 자연히 복구가 됩니다. 초월공학 이식 연구가 필요합니다.</ArchotechRadius.description>
  <ArchotechFemur.label>초월공학 대퇴골</ArchotechFemur.label>
  <ArchotechFemur.description>초월공학을 이용해 만들어진 인공 대퇴골입니다. 플라스틸보다 손상시키기가 더 어렵습니다. 만약 피해를 입는다면, 시간이 지나면 자연히 복구가 됩니다. 초월공학 이식 연구가 필요합니다.</ArchotechFemur.description>
  <ArchotechTibia.label>초월공학 경골</ArchotechTibia.label>
  <ArchotechTibia.description>초월공학을 이용해 만들어진 인공 경골입니다. 플라스틸보다 손상시키기가 더 어렵습니다. 만약 피해를 입는다면, 시간이 지나면 자연히 복구가 됩니다. 초월공학 이식 연구가 필요합니다.</ArchotechTibia.description>
  <AdvancedAntitoxinKidney.label>고급 항독성 신장</AdvancedAntitoxinKidney.label>
  <AdvancedAntitoxinKidney.description>초월공학을 이용해 만들어진 고급 항독성 신장입니다. 원래의 신장보다 훨씬 효율적이며 진보된 독소 여과 시스템이며, 플라스틸보다 손상시키기가 더 어렵습니다. 만약 피해를 입는다면, 시간이 지나면 자연히 복구가 됩니다. 초월공학 이식 연구가 필요합니다.</AdvancedAntitoxinKidney.description>
  <AdvancedMedicalLiver.label>고급 의료 간</AdvancedMedicalLiver.label>
  <AdvancedMedicalLiver.description>초월공학을 이용해 만들어진 활력 강화 간입니다. 원래의 간보다 훨씬 효율적이며, 숨겨진 수많은 종류의 면역 체계를 갖고 있습니다, 플라스틸보다 손상시키기가 더 어렵습니다. 만약 피해를 입는다면, 시간이 지나면 자연히 복구가 됩니다. 초월공학 이식 연구가 필요합니다.</AdvancedMedicalLiver.description>
  <AdvancedEnergizedLiver.label>활력 강화 간</AdvancedEnergizedLiver.label>
  <AdvancedEnergizedLiver.description>초월공학을 이용해 만들어진 활력 강화 간입니다. 원래의 간보다 훨씬 효율적이며, 숨겨진 특별한 호르몬으로 사용자를 보다 활력있게 해줍니다, 플라스틸보다 손상시키기가 더 어렵습니다. 만약 피해를 입는다면, 시간이 지나면 자연히 복구가 됩니다. 초월공학 이식 연구가 필요합니다.</AdvancedEnergizedLiver.description>
  <MSE_AdvancedPowerBlade.label>고급 동력 검</MSE_AdvancedPowerBlade.label>
  <MSE_AdvancedPowerBlade.description>초월공학을 이용해 만들어진 고급 동력 검입니다. 실제 인체처럼 보이고 느껴지지만, 사이더 검이 내장되어 있고, 플라스틸보다 손상시키기가 더 어렵습니다. 만약 피해를 입는다면, 시간이 지나면 자연히 복구가 됩니다. 초월공학 이식 연구가 필요합니다.</MSE_AdvancedPowerBlade.description>
  <AdvancedPowerArm.label>고급 동력 팔</AdvancedPowerArm.label>
  <AdvancedPowerArm.description>초월공학을 이용해 만들어진 고급 동력 팔입니다. 실제 인체처럼 보이고 느껴지지만, 높은 타격 피해를 줄 수 있으며, 플라스틸보다 손상시키기가 더 어렵습니다. 만약 피해를 입는다면, 시간이 지나면 자연히 복구가 됩니다. 초월공학 이식 연구가 필요합니다.</AdvancedPowerArm.description>
  <AdvancedPowerClaw.label>고급 동력 발톱</AdvancedPowerClaw.label>
  <AdvancedPowerClaw.description>초월공학을 이용해 만들어진 고급 동력 발톱입니다. 실제 인체처럼 보이고 느껴지지만, 날카로운 발톱이 끝에 달려 있습니다. 플라스틸보다 손상시키기가 더 어렵습니다. 만약 피해를 입는다면, 시간이 지나면 자연히 복구가 됩니다. 초월공학 이식 연구가 필요합니다.</AdvancedPowerClaw.description>
  <AdvancedBreathingSupportRib.label>고급 갈비뼈 (호흡 지원)</AdvancedBreathingSupportRib.label>
  <AdvancedBreathingSupportRib.description>초월공학을 이용해 만들어진 고급 갈비뼈입니다. 호흡을 훨씬 쉽게 도와주며, 플라스틸보다 손상시키기가 더 어렵습니다. 만약 피해를 입는다면, 시간이 지나면 자연히 복구가 됩니다. 초월공학 이식 연구가 필요합니다.</AdvancedBreathingSupportRib.description>
  <AdvancedRelaxationRib.label>고급 갈비뼈 (휴식 지원)</AdvancedRelaxationRib.label>
  <AdvancedRelaxationRib.description>초월공학을 이용해 만들어진 고급 갈비뼈입니다. 사용자가 보다 편안함을 느낄 수 있게 할 수 있으며, 플라스틸보다 손상시키기가 더 어렵습니다. 만약 피해를 입는다면, 시간이 지나면 자연히 복구가 됩니다. 초월공학 이식 연구가 필요합니다.</AdvancedRelaxationRib.description>
  <AdvancedColdRegulatorRib.label>고급 갈비뼈 (냉기 조절)</AdvancedColdRegulatorRib.label>
  <AdvancedColdRegulatorRib.description>초월공학을 이용해 만들어진 고급 갈비뼈입니다. 저온에서 혈액 순환을 도울 수 있으며, 플라스틸보다 손상시키기가 더 어렵습니다. 만약 피해를 입는다면, 시간이 지나면 자연히 복구가 됩니다. 초월공학 이식 연구가 필요합니다.</AdvancedColdRegulatorRib.description>
  <AdvancedHeatRegulatorRib.label>고급 갈비뼈 (열기 조절)</AdvancedHeatRegulatorRib.label>
  <AdvancedHeatRegulatorRib.description>초월공학을 이용해 만들어진 고급 갈비뼈입니다. 고온에서 혈액 순환을 도울 수 있으며, 플라스틸보다 손상시키기가 더 어렵습니다. 만약 피해를 입는다면, 시간이 지나면 자연히 복구가 됩니다. 초월공학 이식 연구가 필요합니다.</AdvancedHeatRegulatorRib.description>
  <WoodenToe.label>목재 발가락</WoodenToe.label>
  <WoodenToe.description>굉장히 저렴한 발가락의 대체품입니다.</WoodenToe.description>
  <WoodenArm.label>목재 팔</WoodenArm.label>
  <WoodenArm.description>굉장히 저렴한 팔의 대체품입니다.</WoodenArm.description>
  <HookHand.label>갈고리 손</HookHand.label>
  <HookHand.description>굉장히 저렴한 손의 대체품입니다.</HookHand.description>
  <WoodenFinger.label>목재 손가락</WoodenFinger.label>
  <WoodenFinger.description>굉장히 저렴한 손가락의 대체품입니다.</WoodenFinger.description>
  <Eyepatch.label>안대</Eyepatch.label>
  <Eyepatch.description>잃어버린 눈을 가려줍니다.</Eyepatch.description>
  <WoodenEar.label>목재 귀</WoodenEar.label>
  <WoodenEar.description>굉장히 저렴한 귀의 대체품입니다.</WoodenEar.description>
  <WoodenNose.label>목재 코</WoodenNose.label>
  <WoodenNose.description>굉장히 저렴한 코의 대체품입니다.</WoodenNose.description>
  <BionicLung.label>생체공학 폐</BionicLung.label>
  <BionicLung.description>첨단 기술로 만들어진 인공 폐입니다. 미세 격자 치료 시스템으로 손상을 받아도 회복됩니다.거의 모든 면에서 생체 폐보다 좋습니다. 생체공학 장기 연구가 필요합니다.</BionicLung.description>
  <BionicKidney.label>생체공학 신장</BionicKidney.label>
  <BionicKidney.description>첨단 기술로 만들어진 생체공학 신장입니다. 미세 격자 치료 시스템으로 손상을 받아도 회복됩니다.거의 모든 면에서 생체 신장보다 좋습니다. 생체공학 장기 연구가 필요합니다.</BionicKidney.description>
  <BionicLiver.label>생체공학 간</BionicLiver.label>
  <BionicLiver.description>첨단 기술로 만들어진 인공 간입니다. 미세 격자 치료 시스템으로 손상을 받아도 회복됩니다.거의 모든 면에서 원래의 간보다 낫습니다. 생체공학 장기 연구가 필요합니다.</BionicLiver.description>
  <BionicFoot.label>생체공학 발</BionicFoot.label>
  <BionicFoot.description>첨단 기술로 만들어진 인공 발입니다. 바이오겔 신경 연결과 미세 격자 치료 시스템으로거의 모든 면에서 원래의 발보다 낫습니다. 생체공학 연구가 필요합니다.</BionicFoot.description>
  <BionicToe.label>생체공학 발가락</BionicToe.label>
  <BionicToe.description>첨단 기술로 만들어진 인공 발가락입니다. 바이오겔 신경 연결과 미세 격자 치료 시스템으로거의 모든 면에서 원래의 발가락보다 낫습니다. 생체공학 연구가 필요합니다.</BionicToe.description>
  <BionicShoulder.label>생체공학 어깨</BionicShoulder.label>
  <BionicShoulder.description>첨단 기술로 만들어진 인공 어깨입니다. 바이오겔 신경 연결과 미세 격자 치료 시스템으로거의 모든 면에서 원래의 어깨보다 낫습니다. 생체공학 연구가 필요합니다.</BionicShoulder.description>
  <BionicHand.label>생체공학 손</BionicHand.label>
  <BionicHand.description>첨단 기술로 만들어진 인공 손입니다. 바이오겔 신경 연결과 미세 격자 치료 시스템으로 거의 모든 면에서 원래의 손보다 낫습니다. 생체공학 연구가 필요합니다.</BionicHand.description>
  <BionicFinger.label>생체공학 손가락</BionicFinger.label>
  <BionicFinger.description>첨단 기술로 만들어진 인공 손가락입니다. 바이오겔 신경 연결과 미세 격자 치료 시스템으로거의 모든 면에서 원래의 손가락보다 낫습니다. 생체공학 연구가 필요합니다.</BionicFinger.description>
  <BionicJaw.label>생체공학 턱</BionicJaw.label>
  <BionicJaw.description>첨단 기술로 만들어진 인공 턱입니다. 바이오겔 신경 연결과 미세 격자 치료 시스템으로거의 모든 면에서 원래의 턱보다 낫습니다. 생체공학 연구가 필요합니다.</BionicJaw.description>
  <BionicClavicle.label>생체공학 쇄골</BionicClavicle.label>
  <BionicClavicle.description>첨단 기술로 만들어진 인공 쇄골입니다. 미세 격자 치료 시스템으로 손상을 받아도 회복됩니다. 생체공학 뼈 연구가 필요합니다.</BionicClavicle.description>
  <BionicSternum.label>생체공학 흉골</BionicSternum.label>
  <BionicSternum.description>첨단 기술로 만들어진 인공 흉골입니다. 미세 격자 치료 시스템으로 손상을 받아도 회복됩니다. 생체공학 뼈 연구가 필요합니다.</BionicSternum.description>
  <BionicRib.label>생체공학 갈비뼈</BionicRib.label>
  <BionicRib.description>첨단 기술로 만들어진 인공 갈비뼈입니다. 미세 격자 치료 시스템으로 손상을 받아도 회복됩니다. 생체공학 뼈 연구가 필요합니다.</BionicRib.description>
  <BionicPelvis.label>생체공학 골반</BionicPelvis.label>
  <BionicPelvis.description>첨단 기술로 만들어진 인공 골반입니다. 미세 격자 치료 시스템으로 손상을 받아도 회복됩니다. 생체공학 뼈 연구가 필요합니다.</BionicPelvis.description>
  <BionicHumerus.label>생체공학 상완골</BionicHumerus.label>
  <BionicHumerus.description>첨단 기술로 만들어진 인공 상완골입니다. 미세 격자 치료 시스템으로 손상을 받아도 회복됩니다. 생체공학 뼈 연구가 필요합니다.</BionicHumerus.description>
  <BionicRadius.label>생체공학 요골</BionicRadius.label>
  <BionicRadius.description>첨단 기술로 만들어진 인공 요골입니다. 미세 격자 치료 시스템으로 손상을 받아도 회복됩니다. 생체공학 뼈 연구가 필요합니다.</BionicRadius.description>
  <BionicFemur.label>생체공학 대퇴골</BionicFemur.label>
  <BionicFemur.description>첨단 기술로 만들어진 인공 대퇴골입니다. 미세 격자 치료 시스템으로 손상을 받아도 회복됩니다. 생체공학 뼈 연구가 필요합니다.</BionicFemur.description>
  <BionicTibia.label>생체공학 경골</BionicTibia.label>
  <BionicTibia.description>첨단 기술로 만들어진 인공 경골입니다. 미세 격자 치료 시스템으로 손상을 받아도 회복됩니다. 생체공학 뼈 연구가 필요합니다.</BionicTibia.description>
  <AntitoxinKidney.label>항독성 신장</AntitoxinKidney.label>
  <AntitoxinKidney.description>첨단기술로 만들어진 인공 항독성 신장. 미세 격자 치유 시스템을 사용하여 손상을 복구하고 독소 필터링 시스템은 혈액에서 독소를 필터링 할 수 있습니다. 거의 모든 면에서 생물학적 신장보다 낫습니다. 특수 생체공학 장기 연구가 필요합니다.</AntitoxinKidney.description>
  <MedicalLiver.label>의료 간</MedicalLiver.label>
  <MedicalLiver.description>첨단 기술로 만들어진 인공 의료 간입니다. 미세 격자 치료 시스템으로 손상을 받아도 회복되며 숨겨진 여러 종류의 면역 시스템입니다.거의 모든 면에서 원래의 간보다 낫습니다. 특별 생체공학 연구가 필요합니다.</MedicalLiver.description>
  <EnergizedLiver.label>활력 간</EnergizedLiver.label>
  <EnergizedLiver.description>첨단 기술로 만들어진 인공 활력 간입니다. 미세 격자 치료 시스템으로 손상을 받아도 회복되며 숨겨진 특별한 호르몬이 사용자를 보다 활력있게 해줍니다.거의 모든 면에서 원래의 간보다 낫습니다. 특별 생체공학 연구가 필요합니다.</EnergizedLiver.description>
  <MSE_PowerBlade.label>동력 검</MSE_PowerBlade.label>
  <MSE_PowerBlade.description>첨단 기술로 만들어진 동력 검입니다. 바이오겔 신경 연결과 미세 격자 치료 시스템과 사이더의 검이 부착되어 있고,거의 모든 면에서 원래의 어깨보다 낫습니다. 특별 생체공학 연구가 필요합니다.</MSE_PowerBlade.description>
  <PowerArm.label>동력 팔</PowerArm.label>
  <PowerArm.description>첨단 기술로 만들어진 동력 검입니다. 바이오겔 신경 연결과 미세 격자 치료 시스템과 일반 팔에 비해서 높은 타격 피해를 줍니다. 거의 모든 면에서 원래의 팔보다 낫습니다. 특별 생체공학 연구가 필요합니다.</PowerArm.description>
  <BreathingSupportRib.label>갈비뼈 (호흡 지원)</BreathingSupportRib.label>
  <BreathingSupportRib.description>첨단 기술로 만들어진 인공 호흡 지원 갈비뼈입니다. 미세 격자 치료 시스템으로 손상을 받아도 회복되며 호흡을 보다 쉽게 만들어줍니다. 특별 생체공학 연구가 필요합니다.</BreathingSupportRib.description>
  <RelaxationRib.label>갈비뼈 (휴식)</RelaxationRib.label>
  <RelaxationRib.description>첨단 기술로 만들어진 갈비뼈입니다. 미세 격자 치료 시스템으로 손상을 받아도 회복되며 사용자가 보다 편안함을 느낄 수 있게 합니다. 만약 피해를 입는다면, 시간이 지나면 자연히 복구가 됩니다. 특별 생체공학 연구가 필요합니다.</RelaxationRib.description>
  <ColdRegulatorRib.label>갈비뼈 (냉기 제어)</ColdRegulatorRib.label>
  <ColdRegulatorRib.description>첨단 기술로 만들어진 갈비뼈입니다. 미세 격자 치료 시스템으로 손상을 받아도 회복되며 저온에서 혈액 순환을 도울 수 있습니다. 만약 피해를 입는다면, 시간이 지나면 자연히 복구가 됩니다. 특별 생체공학 연구가 필요합니다.</ColdRegulatorRib.description>
  <HeatRegulatorRib.label>갈비뼈 (열기 제어)</HeatRegulatorRib.label>
  <HeatRegulatorRib.description>첨단 기술로 만들어진 갈비뼈입니다. 미세 격자 치료 시스템으로 손상을 받아도 회복되며 고온에서 혈액 순환을 도울 수 있습니다. 만약 피해를 입는다면, 시간이 지나면 자연히 복구가 됩니다. 특별 생체공학 연구가 필요합니다.</HeatRegulatorRib.description>
  <Heart.label>심장</Heart.label>
  <Heart.description>생물학적인 심장. 혈액이 몸을 돌 수 있도록 펌핑합니다. 장기 이식 연구가 필요합니다.</Heart.description>
  <Lung.label>폐</Lung.label>
  <Lung.description>생물학적 폐. 이 한 쌍의 장기는 호흡기 시스템의 핵심을 형성합니다. 장기 이식 연구가 필요합니다.</Lung.description>
  <Kidney.label>신장</Kidney.label>
  <Kidney.description>생물학적 신장. 혈액에서 폐기물을 걸러내고 제거합니다. 장기 이식 연구가 필요합니다.</Kidney.description>
  <Liver.label>간</Liver.label>
  <Liver.description>생물학적 간. 신진 대사에 중요한 역할을 합니다. 장기 이식 연구가 필요합니다.</Liver.description>
  <Brain.label>뇌 세포</Brain.label>
  <Brain.description>생물학적 뇌 세포. 거의 모든 유기 생명체의 주요 핵심. 장기 이식 연구가 필요합니다.</Brain.description>
  <Stomach.label>위</Stomach.label>
  <Stomach.description>생물학적 위. 음식을 소화하여 에너지로 만듭니다. 장기 이식 연구가 필요합니다.</Stomach.description>
  <Leg.label>다리</Leg.label>
  <Leg.description>생물학적 다리. 움직일 수 있게 합니다. 장기 이식 연구가 필요합니다.</Leg.description>
  <Foot.label>발</Foot.label>
  <Foot.description>생물학적 발. 움직일 수 있는 다리의 일부. 장기 이식 연구가 필요합니다.</Foot.description>
  <Toe.label>발가락</Toe.label>
  <Toe.description>생물학적 발가락. 움직일 수 있는 발의 일부. 장기 이식 연구가 필요합니다.</Toe.description>
  <Shoulder.label>어깨</Shoulder.label>
  <Shoulder.description>생물학적 어깨. 일하고 물건을 가지고 다닐 수 있습니다. 장기 이식 연구가 필요합니다.</Shoulder.description>
  <Arm.label>팔</Arm.label>
  <Arm.description>생물학적 팔. 일하고 물건을 가지고 다닐 수 있습니다. 장기 이식 연구가 필요합니다.</Arm.description>
  <Hand.label>손</Hand.label>
  <Hand.description>생물학적 손. 작업하고 물건을 운반할 수 있는 팔의 일부. 장기 이식 연구가 필요합니다.</Hand.description>
  <Finger.label>손가락</Finger.label>
  <Finger.description>생물학적 손가락. 일하고 물건을 운반하는 데 도움이 되는 손의 일부. 장기 이식 연구가 필요합니다.</Finger.description>
  <Eye.label>눈</Eye.label>
  <Eye.description>생물학적 눈. 빛을 흡수하여 사람이 볼 수 있게 합니다. 장기 이식 연구가 필요합니다.</Eye.description>
  <Ear.label>귀</Ear.label>
  <Ear.description>생물학적 귀. 사람들이 소리를 들을 수 있도록 진동을 감지합니다. 장기 이식 연구가 필요합니다.</Ear.description>
  <Nose.label>코</Nose.label>
  <Nose.description>생물학적 코. 얼굴을 마무리합니다. 장기 이식 연구가 필요합니다.</Nose.description>
  <Jaw.label>턱</Jaw.label>
  <Jaw.description>생물학적인 턱. 사람들이 먹고 대화할 수 있도록 해줍니다. 장기 이식 연구가 필요합니다.</Jaw.description>
  <SimpleProstheticFoot.label>간단한 발</SimpleProstheticFoot.label>
  <SimpleProstheticFoot.description>발 보철물. 신경 인터페이스가 없지만 내부 관절의 복잡한 배열을 통해 자연스럽게 움직임을 모방할 수 있습니다. 그래도 실제 발보다 못합니다. 보철물 연구가 필요합니다.</SimpleProstheticFoot.description>
  <SimpleProstheticToe.label>간단한 발가락</SimpleProstheticToe.label>
  <SimpleProstheticToe.description>인공 발가락입니다. 신경 인터페이스가 부족하지만, 복잡한 내부 관절 배열을 통해 자연스러운 움직임을 상당히 비슷하게 흉내낼 수 있습니다. 그래도 실제 발가락보다 못합니다. 보철물 연구가 필요합니다.</SimpleProstheticToe.description>
  <SimpleProstheticHand.label>간단한 손</SimpleProstheticHand.label>
  <SimpleProstheticHand.description>인공 손입니다. 신경 인터페이스가 부족하지만, 복잡한 내부 관절 배열을 통해 자연스러운 움직임을 상당히 비슷하게 흉내낼 수 있습니다. 그래도 실제 손보다 못합니다. 보철물 연구가 필요합니다.</SimpleProstheticHand.description>
  <SimpleProstheticFinger.label>간단한 손가락</SimpleProstheticFinger.label>
  <SimpleProstheticFinger.description>인공 손가락입니다. 신경 인터페이스가 부족하지만, 복잡한 내부 관절 배열을 통해 자연스러운 움직임을 상당히 비슷하게 흉내낼 수 있습니다. 그래도 실제 손보다 못합니다. 보철물 연구가 필요합니다.</SimpleProstheticFinger.description>
  <SimpleProstheticJaw.label>간단한 턱</SimpleProstheticJaw.label>
  <SimpleProstheticJaw.description>인공 턱입니다. 신경 인터페이스가 부족하지만, 복잡한 내부 관절 배열을 통해 자연스러운 움직임을 상당히 비슷하게 흉내낼 수 있습니다. 그래도 실제 턱보다 못합니다. 보철물 연구가 필요합니다.</SimpleProstheticJaw.description>
  <SimpleProstheticClavicle.label>간단한 쇄골</SimpleProstheticClavicle.label>
  <SimpleProstheticClavicle.description>간단한 쇄골. 실제 쇄골보다 못합니다. 뼈 교체 연구가 필요합니다.</SimpleProstheticClavicle.description>
  <SimpleProstheticSternum.label>간단한 흉골</SimpleProstheticSternum.label>
  <SimpleProstheticSternum.description>간단한 흉골. 실제 흉골보다 못합니다. 뼈 교체 연구가 필요합니다.</SimpleProstheticSternum.description>
  <SimpleProstheticRib.label>간단한 갈비뼈</SimpleProstheticRib.label>
  <SimpleProstheticRib.description>간단한 갈비뼈. 실제 갈비뼈보다 못합니다. 뼈 교체 연구가 필요합니다.</SimpleProstheticRib.description>
  <SimpleProstheticPelvis.label>간단한 골반</SimpleProstheticPelvis.label>
  <SimpleProstheticPelvis.description>간단한 골반. 실제 골반보다 못합니다. 뼈 교체 연구가 필요합니다.</SimpleProstheticPelvis.description>
  <SimpleProstheticHumerus.label>간단한 상완골</SimpleProstheticHumerus.label>
  <SimpleProstheticHumerus.description>간단한 상완골. 실제 상완골보다 못합니다. 뼈 교체 연구가 필요합니다.</SimpleProstheticHumerus.description>
  <SimpleProstheticRadius.label>간단한 요골</SimpleProstheticRadius.label>
  <SimpleProstheticRadius.description>간단한 요골. 실제 요골보다 못합니다. 뼈 교체 연구가 필요합니다.</SimpleProstheticRadius.description>
  <SimpleProstheticFemur.label>간단한 대퇴골</SimpleProstheticFemur.label>
  <SimpleProstheticFemur.description>간단한 대퇴골. 실제 대퇴골보다 못합니다. 뼈 교체 연구가 필요합니다.</SimpleProstheticFemur.description>
  <SimpleProstheticTibia.label>간단한 경골</SimpleProstheticTibia.label>
  <SimpleProstheticTibia.description>간단한 경골. 실제 경골보다 못합니다. 뼈 교체 연구가 필요합니다.</SimpleProstheticTibia.description>
  <ArchotechEye.label>초월공학 눈</ArchotechEye.label>
  <ArchotechEye.description>초월공학을 이용해 만들어진 인공 눈입니다. 전파, 적외선, 빛, 엑스레이 및 감마선을 포함한 모든 유형의 전자기 방사선을 감지합니다. 시력은 20미터 밖에서 필기를 읽을 수 있을 정도로 정확합니다. 손전등과 같은 다양한 파장의 방사선을 방출할 수 있으며 유용한 시각적 정보를 강조하는 데 도움이 되는 내부 서브 페르소나 AI가 있습니다. 외부에서는 자연스럽게 사람의 눈처럼 보이지만 마음대로 색상을 바꿀 수 있습니다. 초월공학 이식 연구가 필요합니다.</ArchotechEye.description>
  <ArchotechArm.label>초월공학 팔</ArchotechArm.label>
  <ArchotechArm.description>초월공학을 이용해 만들어진 인공 팔입니다. 두꺼운 나뭇가지를 한 손으로 부술 수 있을 정도로 강하고, 쌀알에 소네트를 적을 수 있을 정도로 정확합니다. 실제 인체처럼 보이고 느껴지지만, 플라스틸보다 손상시키기가 더 어렵습니다. 만약 피해를 입는다면, 시간이 지나면 자연히 복구가 됩니다. 초월공학 이식 연구가 필요합니다.</ArchotechArm.description>
  <ArchotechLeg.label>초월공학 다리</ArchotechLeg.label>
  <ArchotechLeg.description>초월공학을 이용해 만들어진 인공 다리입니다. 실제 인체처럼 보이고 느껴지지만, 이 한쌍의 다리는 어지간한 차만큼의 속도로 움직일 수 있고, 플라스틸보다 손상시키기가 더 어렵습니다. 만약 피해를 입는다면, 시간이 지나면 자연히 복구가 됩니다. 초월공학 이식 연구가 필요합니다.</ArchotechLeg.description>
  <PegLeg.label>목발</PegLeg.label>
  <PegLeg.description>굉장히 저렴한 다리의 대체품입니다.</PegLeg.description>
  <WoodenFoot.label>목재 발</WoodenFoot.label>
  <WoodenFoot.description>굉장히 저렴한 발의 대체품입니다.</WoodenFoot.description>
  <Denture.label>틀니</Denture.label>
  <Denture.description>굉장히 저렴한 턱의 대체품입니다.</Denture.description>
  <BionicEye.label>생체공학 눈</BionicEye.label>
  <BionicEye.description>첨단기술로 만들어진 인공 눈입니다. 바이오 젤 신경 링크, 내부 신호 전 처리기 및 넓은 스펙트럼 센서를 통해 거의 모든 면에서 생물학적 눈보다 낫습니다. 미세 격자 치유 시스템을 사용해 손상을 복구할 수 있습니다. 생체 공학 연구가 필요합니다.</BionicEye.description>
  <BionicArm.label>생체공학 팔</BionicArm.label>
  <BionicArm.description>첨단기술로 만들어진 인공 팔입니다. 무소음 미니-서보 모터는 큰 힘을 주며, 바이오 젤 신경-연결은 절묘한 제어를 제공합니다. 미세 격자 치유 시스템을 사용해 손상을 복구할 수 있습니다. 거의 모든 면에서 생물학적 팔보다 낫습니다. 설치하려면 생체 공학 연구가 필요합니다.</BionicArm.description>
  <BionicLeg.label>생체공학 다리</BionicLeg.label>
  <BionicLeg.description>첨단기술로 만들어진 인공 다리입니다. 무소음 미니-서보 모터는 큰 힘을 주며, 바이오 젤 신경-연결은 절묘한 제어를 제공합니다. 미세 격자 치유 시스템을 사용해 손상을 복구할 수 있습니다. 거의 모든 면에서 생물학적 다리보다 낫습니다. 생체공학 연구가 필요합니다.</BionicLeg.description>
  <BionicSpine.label>생체공학 척추</BionicSpine.label>
  <BionicSpine.description>첨단기술로 만들어진 인공 척추입니다. 바이오 겔 신경 다발은 관절형 플라스틸 코어를 사용하며, 미세 격자 치료 시스템으로 감싸져 있습니다. 생물학적 척추의 성능과 동일합니다. 생체공학 뼈 연구가 필요합니다.</BionicSpine.description>
  <BionicHeart.label>생체공학 심장</BionicHeart.label>
  <BionicHeart.description>첨단기술로 만들어진 인공 심장입니다. 사실적인 심장 박동을 위한 합성 근육 섬유와 높은 긴장 상태일 때에 빠른 순환을 위한 고유량의 펌프를 갖추고 있습니다. 거의 모든 면에서 생물학적 심장보다 낫습니다. 생체공학 장기 연구가 필요합니다.</BionicHeart.description>
  <BionicStomach.label>생체공학 위</BionicStomach.label>
  <BionicStomach.description>첨단기술로 만들어진 인공 위입니다. 센서와 화학 합성기 세트는 거의 모든 에너지를 함유하는 식품을 효율적으로 소화합니다. 통합된 미세 격자 치유 시스템은 강력한 산으로 인한 손상을 자동으로 복구합니다. 거의 모든면에서 생물학적 위보다 낫습니다. 생체공학 장기 연구가 필요합니다.</BionicStomach.description>
  <BionicEar.label>생체공학 귀</BionicEar.label>
  <BionicEar.description>첨단기술로 만들어진 인공 귀 이식물입니다. 보이지 않는 피하 마이크 모음은 소리를 포착하여 청각 신경과 직접 연결되는 바이오 겔 신경 인터페이스로 전송합니다. 고양이가 눈에 띄기 전에 소리를 들을 수 있을 정도로 민감하고 시끄러운 소음으로 인해 손상되지 않으며 시끄러운 환경에서 의미 있는 소리를 선택하도록 자동으로 조정됩니다. 생체공학 연구가 필요합니다.</BionicEar.description>
  <PowerClaw.label>동력 발톱</PowerClaw.label>
  <PowerClaw.description>각 손가락에 위력적인 발톱이 있는 기계식 손으로 구성된 전투 지향 손. 전투에서 위력적이며 강력한 미니 서보가 손으로 달걀을 부수는 것처럼 두개골을 부술 수 있습니다. 날을 접을 수 있어 전투가 아닌 작업에는 생물학적 손만큼 유용합니다. 특수 생체공학 연구가 필요합니다.</PowerClaw.description>
  <SimpleProstheticLeg.label>간단한 다리</SimpleProstheticLeg.label>
  <SimpleProstheticLeg.description>인공 다리입니다. 신경 인터페이스가 부족하지만, 복잡한 내부 관절 배열을 통해 자연스러운 움직임을 상당히 비슷하게 흉내낼 수 있습니다. 그래도 실제 다리보다 못합니다. 보철물 연구가 필요합니다.</SimpleProstheticLeg.description>
  <SimpleProstheticArm.label>간단한 팔</SimpleProstheticArm.label>
  <SimpleProstheticArm.description>인공 팔입니다. 신경 인터페이스가 부족하지만, 복잡한 내부 관절 배열을 통해 자연스러운 움직임을 상당히 비슷하게 흉내낼 수 있습니다. 그래도 실제 팔보다 못합니다. 보철물 연구가 필요합니다.</SimpleProstheticArm.description>
  <SimpleProstheticHeart.label>간단한 심장</SimpleProstheticHeart.label>
  <SimpleProstheticHeart.description>인공 심장입니다. 몸 안의 혈액을 부드럽게 펌핑하는 전기 모터를 포함하고 있습니다. 사용자는 가끔 피곤함을 토로하지만, 다른 것보다는 낫습니다. 보철물 연구가 필요합니다.</SimpleProstheticHeart.description>
  <CochlearImplant.label>인공 달팽이관</CochlearImplant.label>
  <CochlearImplant.description>정상적인 청각을 대체하는 이식물. 외부 마이크는 내이의 청각 감지 신경을 감싸는 전극에 소리 신호를 전송합니다. 전극은 소리에 따라 신경을 자극하여 청각을 자극합니다. 자연적인 귀만큼 좋지는 않지만 청각 장애보다는 훨씬 낫습니다. 보철 연구가 필요합니다.</CochlearImplant.description>
  <MSE_AdvancedEndoskeletonStimulator.label>고급 내골격 자극제</MSE_AdvancedEndoskeletonStimulator.label>
  <MSE_AdvancedEndoskeletonStimulator.description>몸 전체의 근육을 자극하여 최대 성능으로 작동할 수 있도록 해주는 고급 몸 이식물. 초월공학 이식물 수술 연구가 필요합니다.</MSE_AdvancedEndoskeletonStimulator.description>
  <MSE_AdvancedMuscleStimulator.label>고급 근육 자극기</MSE_AdvancedMuscleStimulator.label>
  <MSE_AdvancedMuscleStimulator.description>몸 전체의 근육을 자극하여 최대 성능으로 작동할 수 있도록 해주는 고급 몸 이식물. 초월공학 이식물 수술 연구가 필요합니다.</MSE_AdvancedMuscleStimulator.description>
  <AdvancedJoywire.label>고급 쾌락회로</AdvancedJoywire.label>
  <AdvancedJoywire.description>뇌의 쾌락중추를 자극하는 고급 뇌 이식물. 부작용 없이 사용자의 기분을 크게 향상시킵니다. 고급 쾌락회로는 많은 세계에서 불법이며 전체 문화를 파괴하는 것으로 유명합니다. 초월공학 이식물 연구가 필요합니다.</AdvancedJoywire.description>
  <AdvancedPainstopper.label>고급 통각차단장치</AdvancedPainstopper.label>
  <AdvancedPainstopper.description>통각 또는 통증을 억제하는 고급 뇌 이식물. 그것은 사용자가 더 많은 것을 성취할 수 있게 하지만 고통에는 목적이 있음이 밝혀졌습니다. 고통을 느끼지 않으면 정말 쉽게 다칠 수 있습니다. 사용자의 의지에 따라 활성화 또는 비활성화 할 수 있습니다. 초월공학 이식물 연구가 필요합니다.</AdvancedPainstopper.description>
  <MSE_AdvancedBuilderAI.label>고급 건설 AI</MSE_AdvancedBuilderAI.label>
  <MSE_AdvancedBuilderAI.description>첨단기술로 만들어진 AI가 포함된 뇌 이식물. 사용자의 두뇌와 의사 소통하고 건설을 위한 가이드 역할을 할 수 있습니다. 초월공학 이식물 수술 연구가 필요합니다.</MSE_AdvancedBuilderAI.description>
  <MSE_AdvancedFarmerAI.label>고급 원예 AI</MSE_AdvancedFarmerAI.label>
  <MSE_AdvancedFarmerAI.description>첨단기술로 만들어진 AI가 포함된 뇌 이식물. 사용자의 두뇌와 의사 소통하고 원예를 위한 가이드 역할을 할 수 있습니다. 초월공학 이식물 수술 연구가 필요합니다.</MSE_AdvancedFarmerAI.description>
  <MSE_AdvancedDoctorAI.label>고급 의학 AI</MSE_AdvancedDoctorAI.label>
  <MSE_AdvancedDoctorAI.description>첨단기술로 만들어진 AI가 포함된 뇌 이식물. 사용자의 두뇌와 의사 소통하고 의학을 위한 가이드 역할을 할 수 있습니다. 초월공학 이식물 수술 연구가 필요합니다.</MSE_AdvancedDoctorAI.description>
  <MSE_AdvancedMinerAI.label>고급 채굴 AI</MSE_AdvancedMinerAI.label>
  <MSE_AdvancedMinerAI.description>첨단기술로 만들어진 AI가 포함된 뇌 이식물. 사용자의 두뇌와 의사 소통하고 채굴을 위한 가이드 역할을 할 수 있습니다. 초월공학 이식물 수술 연구가 필요합니다.</MSE_AdvancedMinerAI.description>
  <MSE_AdvancedDiplomatAI.label>고급 외교 AI</MSE_AdvancedDiplomatAI.label>
  <MSE_AdvancedDiplomatAI.description>첨단기술로 만들어진 AI가 포함된 뇌 이식물. 사용자의 두뇌와 의사 소통하고 외교를 위한 가이드 역할을 할 수 있습니다. 초월공학 이식물 수술 연구가 필요합니다.</MSE_AdvancedDiplomatAI.description>
  <MSE_AdvancedTamerAI.label>고급 조련 AI</MSE_AdvancedTamerAI.label>
  <MSE_AdvancedTamerAI.description>첨단기술로 만들어진 AI가 포함된 뇌 이식물. 사용자의 두뇌와 의사 소통하고 조련을 위한 가이드 역할을 할 수 있습니다. 초월공학 이식물 수술 연구가 필요합니다.</MSE_AdvancedTamerAI.description>
  <MSE_AdvancedChefAI.label>고급 요리 AI</MSE_AdvancedChefAI.label>
  <MSE_AdvancedChefAI.description>첨단기술로 만들어진 AI가 포함된 뇌 이식물. 사용자 두뇌와 의사 소통하고 요리를 위한 가이드 역할을 할 수 있습니다. 초월공학 이식물 수술 연구가 필요합니다.</MSE_AdvancedChefAI.description>
  <MSE_AdvancedHunterAI.label>고급 사냥 AI</MSE_AdvancedHunterAI.label>
  <MSE_AdvancedHunterAI.description>첨단기술로 만들어진 AI가 포함된 뇌 이식물. 사용자의 두뇌와 의사 소통하고 사냥을 위한 가이드 역할을 할 수 있습니다. 초월공학 이식물 수술 연구가 필요합니다.</MSE_AdvancedHunterAI.description>
  <MSE_AdvancedLaborAI.label>고급 단순 노동 AI</MSE_AdvancedLaborAI.label>
  <MSE_AdvancedLaborAI.description>첨단기술로 만들어진 AI가 포함된 뇌 이식물. 사용자의 두뇌와 의사 소통하고 숙련된 단순노동을 위한 가이드 역할을 할 수 있습니다. 초월공학 이식물 수술 연구가 필요합니다.</MSE_AdvancedLaborAI.description>
  <MSE_AdvancedAppetiteSuppressant.label>고급 식욕 억제제</MSE_AdvancedAppetiteSuppressant.label>
  <MSE_AdvancedAppetiteSuppressant.description>허기를 느끼지 못하게 하는 고급 위 이식물. 초월공학 이식물 수술 연구가 필요합니다.</MSE_AdvancedAppetiteSuppressant.description>
  <MSE_EndoskeletonStimulator.label>내골격 자극제</MSE_EndoskeletonStimulator.label>
  <MSE_EndoskeletonStimulator.description>몸 전체의 근육을 자극하여 최대 성능으로 작동할 수 있도록 해주는 몸 이식물. 뇌 이식물 수술 연구가 필요합니다.</MSE_EndoskeletonStimulator.description>
  <MSE_MuscleStimulator.label>근육 자극기</MSE_MuscleStimulator.label>
  <MSE_MuscleStimulator.description>몸 전체의 근육을 자극하여 최대 성능으로 작동할 수 있도록 해주는 고급 몸 이식물. 이식물 수술 연구가 필요합니다.</MSE_MuscleStimulator.description>
  <MSE_BuilderAI.label>건설 AI</MSE_BuilderAI.label>
  <MSE_BuilderAI.description>AI가 포함된 뇌 이식물. 사용자의 두뇌와 의사 소통하고 건설을 위한 가이드 역할을 할 수 있습니다. 뇌 이식물 수술 연구가 필요합니다.</MSE_BuilderAI.description>
  <MSE_FarmerAI.label>원예 AI</MSE_FarmerAI.label>
  <MSE_FarmerAI.description>AI가 포함된 뇌 이식물. 사용자의 두뇌와 의사 소통하고 원예를 위한 가이드 역할을 할 수 있습니다. 뇌 이식물 수술 연구가 필요합니다.</MSE_FarmerAI.description>
  <MSE_DoctorAI.label>의학 AI</MSE_DoctorAI.label>
  <MSE_DoctorAI.description>AI가 포함된 뇌 이식물. 사용자의 두뇌와 의사 소통하고 의학을 위한 가이드 역할을 할 수 있습니다. 뇌 이식물 수술 연구가 필요합니다.</MSE_DoctorAI.description>
  <MSE_MinerAI.label>채굴 AI</MSE_MinerAI.label>
  <MSE_MinerAI.description>AI가 포함된 뇌 이식물. 사용자의 두뇌와 의사 소통하고 채굴을 위한 가이드 역할을 할 수 있습니다. 뇌 이식물 수술 연구가 필요합니다.</MSE_MinerAI.description>
  <MSE_DiplomatAI.label>외교 AI</MSE_DiplomatAI.label>
  <MSE_DiplomatAI.description>AI가 포함된 뇌 이식물. 사용자의 두뇌와 의사 소통하고 외교를 위한 가이드 역할을 할 수 있습니다. 뇌 이식물 수술 연구가 필요합니다.</MSE_DiplomatAI.description>
  <MSE_TamerAI.label>조련 AI</MSE_TamerAI.label>
  <MSE_TamerAI.description>AI가 포함된 뇌 이식물. 사용자의 두뇌와 의사 소통하고 조련을 위한 가이드 역할을 할 수 있습니다. 뇌 이식물 수술 연구가 필요합니다.</MSE_TamerAI.description>
  <MSE_ChefAI.label>요리사 AI</MSE_ChefAI.label>
  <MSE_ChefAI.description>AI가 포함된 뇌 이식물. 사용자의 두뇌와 의사 소통하고 요리를 위한 가이드 역할을 할 수 있습니다. 뇌 이식물 수술 연구가 필요합니다.</MSE_ChefAI.description>
  <MSE_HunterAI.label>사냥 AI</MSE_HunterAI.label>
  <MSE_HunterAI.description>AI가 포함된 뇌 이식물. 사용자의 두뇌와 의사 소통하고 사냥을 위한 가이드 역할을 할 수 있습니다. 뇌 이식물 수술 연구가 필요합니다.</MSE_HunterAI.description>
  <MSE_BasicLaborAI.label>단순 노동 AI</MSE_BasicLaborAI.label>
  <MSE_BasicLaborAI.description>AI가 포함된 뇌 이식물. 사용자의 두뇌와 의사 소통하고 단순노동을 위한 가이드 역할을 할 수 있습니다. 뇌 이식물 수술 연구가 필요합니다.</MSE_BasicLaborAI.description>
  <MSE_AppetiteSuppressant.label>식욕 억제제</MSE_AppetiteSuppressant.label>
  <MSE_AppetiteSuppressant.description>허기를 느끼지 못하게 하는 위 이식물. 이식물 수술 연구가 필요합니다.</MSE_AppetiteSuppressant.description>
  <Joywire.label>쾌락회로</Joywire.label>
  <Joywire.description>뇌의 쾌락중추를 자극하는 고급 뇌 이식물. 부작용 없이 사용자의 기분을 크게 향상시킵니다. 고급 쾌락회로는 많은 세계에서 불법이며 전체 문화를 파괴하는 것으로 유명합니다. 초월공학 이식물 연구가 필요합니다.</Joywire.description>
  <Painstopper.label>통각차단장치</Painstopper.label>
  <Painstopper.description>통각 또는 통증을 억제하는 뇌 이식물. 그것은 사용자가 더 많은 것을 성취할 수 있게 하지만 고통에는 목적이 있음이 밝혀졌습니다. 고통을 느끼지 않으면 정말 쉽게 다칠 수 있습니다. 사용자의 의지에 따라 활성화 또는 비활성화 할 수 있습니다. 뇌 이식물 연구가 필요합니다.</Painstopper.description>
  <MSE_ArchotechClavicleModule.label>초월공학 쇄골 모듈</MSE_ArchotechClavicleModule.label>
  <MSE_ArchotechClavicleModule.description>초월공학을 이용해 만들어진 인공 쇄골 모듈입니다. 실제 인체처럼 보이고 느껴지지만, 플라스틸보다 손상시키기가 더 어렵습니다. 만약 피해를 입는다면, 시간이 지나면 자연히 복구가 됩니다. 쇄골 모듈 슬롯에 설치할 수 있습니다. 설치하려면 초월공학 모듈 수술 연구가 필요합니다.</MSE_ArchotechClavicleModule.description>
  <MSE_ArchotechArmModule.label>초월공학 팔 모듈</MSE_ArchotechArmModule.label>
  <MSE_ArchotechArmModule.description>초월공학을 이용해 만들어진 인공 팔 모듈입니다. 실제 인체처럼 보이고 느껴지지만, 플라스틸보다 손상시키기가 더 어렵습니다. 만약 피해를 입는다면, 시간이 지나면 자연히 복구가 됩니다. 팔 모듈 슬롯에 설치할 수 있습니다. 설치하려면 초월공학 모듈 수술 연구가 필요합니다.</MSE_ArchotechArmModule.description>
  <MSE_ArchotechHumerusModule.label>초월공학 상완골 모듈</MSE_ArchotechHumerusModule.label>
  <MSE_ArchotechHumerusModule.description>초월공학을 이용해 만들어진 인공 상완골 모듈입니다. 실제 인체처럼 보이고 느껴지지만, 플라스틸보다 손상시키기가 더 어렵습니다. 만약 피해를 입는다면, 시간이 지나면 자연히 복구가 됩니다. 상완골 모듈 슬롯에 설치할 수 있습니다. 설치하려면 초월공학 모듈 수술 연구가 필요합니다.</MSE_ArchotechHumerusModule.description>
  <MSE_ArchotechRadiusModule.label>초월공학 요골 모듈</MSE_ArchotechRadiusModule.label>
  <MSE_ArchotechRadiusModule.description>초월공학을 이용해 만들어진 인공 요골 모듈입니다. 실제 인체처럼 보이고 느껴지지만, 플라스틸보다 손상시키기가 더 어렵습니다. 만약 피해를 입는다면, 시간이 지나면 자연히 복구가 됩니다. 요골 모듈 슬롯에 설치할 수 있습니다. 설치하려면 초월공학 모듈 수술 연구가 필요합니다.</MSE_ArchotechRadiusModule.description>
  <MSE_ArchotechHandModule.label>초월공학 손 모듈</MSE_ArchotechHandModule.label>
  <MSE_ArchotechHandModule.description>초월공학을 이용해 만들어진 인공 손 모듈입니다. 실제 인체처럼 보이고 느껴지지만, 플라스틸보다 손상시키기가 더 어렵습니다. 만약 피해를 입는다면, 시간이 지나면 자연히 복구가 됩니다. 손 모듈 슬롯에 설치할 수 있습니다. 설치하려면 초월공학 모듈 수술 연구가 필요합니다.</MSE_ArchotechHandModule.description>
  <MSE_ArchotechFingerModule.label>초월공학 손가락 모듈</MSE_ArchotechFingerModule.label>
  <MSE_ArchotechFingerModule.description>초월공학을 이용해 만들어진 인공 손가락 모듈입니다. 실제 인체처럼 보이고 느껴지지만, 플라스틸보다 손상시키기가 더 어렵습니다. 만약 피해를 입는다면, 시간이 지나면 자연히 복구가 됩니다. 손가락 모듈 슬롯에 설치할 수 있습니다. 설치하려면 초월공학 모듈 수술 연구가 필요합니다.</MSE_ArchotechFingerModule.description>
  <MSE_ArchotechFemurModule.label>초월공학 대퇴골 모듈</MSE_ArchotechFemurModule.label>
  <MSE_ArchotechFemurModule.description>초월공학을 이용해 만들어진 인공 대퇴골 모듈입니다. 플라스틸보다 손상시키기가 더 어렵습니다. 만약 피해를 입는다면, 시간이 지나면 자연히 복구가 됩니다. 대퇴골 모듈 슬롯에 설치할 수 있습니다. 설치하려면 초월공학 모듈 수술 연구가 필요합니다.</MSE_ArchotechFemurModule.description>
  <MSE_ArchotechTibiaModule.label>초월공학 경골 모듈</MSE_ArchotechTibiaModule.label>
  <MSE_ArchotechTibiaModule.description>초월공학을 이용해 만들어진 인공 경골 모듈입니다. 플라스틸보다 손상시키기가 더 어렵습니다. 만약 피해를 입는다면, 시간이 지나면 자연히 복구가 됩니다. 경골 모듈 슬롯에 설치할 수 있습니다. 설치하려면 초월공학 모듈 수술 연구가 필요합니다.</MSE_ArchotechTibiaModule.description>
  <MSE_ArchotechFootModule.label>초월공학 발 모듈</MSE_ArchotechFootModule.label>
  <MSE_ArchotechFootModule.description>초월공학을 이용해 만들어진 인공 발 모듈입니다. 실제 인체처럼 보이고 느껴지지만, 플라스틸보다 손상시키기가 더 어렵습니다. 만약 피해를 입는다면, 시간이 지나면 자연히 복구가 됩니다. 발 모듈 슬롯에 설치할 수 있습니다. 설치하려면 초월공학 모듈 수술 연구가 필요합니다.</MSE_ArchotechFootModule.description>
  <MSE_ArchotechToeModule.label>초월공학 발가락 모듈</MSE_ArchotechToeModule.label>
  <MSE_ArchotechToeModule.description>초월공학을 이용해 만들어진 인공 발가락 모듈입니다. 실제 인체처럼 보이고 느껴지지만, 플라스틸보다 손상시키기가 더 어렵습니다. 만약 피해를 입는다면, 시간이 지나면 자연히 복구가 됩니다. 발가락 모듈 슬롯에 설치할 수 있습니다. 설치하려면 초월공학 모듈 수술 연구가 필요합니다.</MSE_ArchotechToeModule.description>
  <MSE_AdvancedRangedPlatformModule.label>고급 원거리 플랫폼 모듈</MSE_AdvancedRangedPlatformModule.label>
  <MSE_AdvancedRangedPlatformModule.description>고급 원거리 플랫폼 모듈. 만약 피해를 입는다면, 시간이 지나면 자연히 복구가 됩니다. 스태빌라이저와 타겟팅 시스템을 사용하면 폰의 정확도를 높이고 폰을 원거리 전투에 특화시킬 수 있습니다. 쇄골 모듈 슬롯에 설치할 수 있습니다. 설치하려면 모듈 수술 연구가 필요합니다.</MSE_AdvancedRangedPlatformModule.description>
  <MSE_AdvancedMeleePlatformModule.label>고급 근접 플랫폼 모듈</MSE_AdvancedMeleePlatformModule.label>
  <MSE_AdvancedMeleePlatformModule.description>고급 근접 플랫폼 모듈. 만약 피해를 입는다면, 시간이 지나면 자연히 복구가 됩니다. 감각 운동 및 타겟팅 시스템을 사용하면 폰이 큰 근접 피해를 입히고 폰을 근접 전투에 특화되게 만들 수 있습니다. 쇄골 모듈 슬롯에 설치할 수 있습니다. 설치하려면 모듈 수술 연구가 필요합니다.</MSE_AdvancedMeleePlatformModule.description>
  <MSE_AdvancedPowerArmModule.label>고급 동력 팔 모듈</MSE_AdvancedPowerArmModule.label>
  <MSE_AdvancedPowerArmModule.description>초월공학을 이용해 만들어진 고급 동력 팔 모듈입니다. 실제 인체처럼 보이고 느껴지지만, 플라스틸보다 손상시키기가 더 어렵습니다. 만약 피해를 입는다면, 시간이 지나면 자연히 복구가 됩니다. 팔 모듈 슬롯에 설치할 수 있습니다. 설치하려면 초월공학 모듈 수술 연구가 필요합니다.</MSE_AdvancedPowerArmModule.description>
  <MSE_AdvancedPowerClawModule.label>고급 동력 발톱 모듈</MSE_AdvancedPowerClawModule.label>
  <MSE_AdvancedPowerClawModule.description>초월공학을 이용해 만들어진 고급 동력 발톱 모듈입니다. 실제 인체처럼 보이고 느껴지지만, 플라스틸보다 손상시키기가 더 어렵습니다. 만약 피해를 입는다면, 시간이 지나면 자연히 복구가 됩니다. 손 모듈 슬롯에 설치할 수 있습니다. 설치하려면 초월공학 모듈 수술 연구가 필요합니다.</MSE_AdvancedPowerClawModule.description>
  <MSE_AdamantiumBoneModule.label>아다만티움 뼈 모듈</MSE_AdamantiumBoneModule.label>
  <MSE_AdamantiumBoneModule.description>고품질 아다만티움 합금으로 만들어진 뼈 모듈. 거의 모든 공격을 견딜 수 있습니다. 만약 피해를 입는다면, 시간이 지나면 자연히 복구가 됩니다. 모든 뼈 모듈 슬롯에 설치할 수 있습니다. 모듈 설치 연구가 필요합니다.</MSE_AdamantiumBoneModule.description>
  <MSE_BionicClavicleModule.label>생체공학 쇄골 모듈</MSE_BionicClavicleModule.label>
  <MSE_BionicClavicleModule.description>첨단기술로 만들어진 인공 쇄골 모듈. 미세 격자 치유 시스템을 사용해 손상을 복구할 수 있습니다. 쇄골 모듈 슬롯에 설치할 수 있습니다. 설치하려면 모듈 수술 연구가 필요합니다.</MSE_BionicClavicleModule.description>
  <MSE_BionicArmModule.label>생체공학 팔 모듈</MSE_BionicArmModule.label>
  <MSE_BionicArmModule.description>첨단기술로 만들어진 인공 팔 모듈. 바이오 젤 신경 연결 및 미세 격자 치유 시스템을 사용하며, 거의 모든 면에서 생물학적 팔보다 낫습니다. 팔 모듈 슬롯에 설치할 수 있습니다. 설치하려면 모듈 수술 연구가 필요합니다.</MSE_BionicArmModule.description>
  <MSE_BionicHumerusModule.label>생체공학 상완골 모듈</MSE_BionicHumerusModule.label>
  <MSE_BionicHumerusModule.description>첨단기술로 만들어진 인공 상완골 모듈. 미세 격자 치유 시스템을 사용해 손상을 복구할 수 있습니다. 상완골 모듈 슬롯에 설치할 수 있습니다. 설치하려면 모듈 수술 연구가 필요합니다.</MSE_BionicHumerusModule.description>
  <MSE_BionicRadiusModule.label>생체공학 요골 모듈</MSE_BionicRadiusModule.label>
  <MSE_BionicRadiusModule.description>첨단기술로 만들어진 인공 요골 모듈. 미세 격자 치유 시스템을 사용해 손상을 복구할 수 있습니다. 요골 모듈 슬롯에 설치할 수 있습니다. 설치하려면 모듈 수술 연구가 필요합니다.</MSE_BionicRadiusModule.description>
  <MSE_BionicHandModule.label>생체공학 손 모듈</MSE_BionicHandModule.label>
  <MSE_BionicHandModule.description>첨단기술로 만들어진 인공 손 모듈. 바이오 젤 신경 연결 및 미세 격자 치유 시스템을 사용하며, 거의 모든 면에서 생물학적 손보다 낫습니다. 손 모듈 슬롯에 설치할 수 있습니다. 설치하려면 모듈 수술 연구가 필요합니다.</MSE_BionicHandModule.description>
  <MSE_BionicFingerModule.label>생체공학 손가락 모듈</MSE_BionicFingerModule.label>
  <MSE_BionicFingerModule.description>첨단기술로 만들어진 인공 손가락 모듈. 바이오 젤 신경 연결 및 미세 격자 치유 시스템을 사용하며, 거의 모든 면에서 생물학적 손가락보다 낫습니다. 손가락 모듈 슬롯에 설치할 수 있습니다. 설치하려면 모듈 수술 연구가 필요합니다.</MSE_BionicFingerModule.description>
  <MSE_BionicFemurModule.label>생체공학 대퇴골 모듈</MSE_BionicFemurModule.label>
  <MSE_BionicFemurModule.description>첨단기술로 만들어진 인공 대퇴골 모듈. 미세 격자 치유 시스템을 사용해 손상을 복구할 수 있습니다. 대퇴골 모듈 슬롯에 설치할 수 있습니다. 설치하려면 모듈 수술 연구가 필요합니다.</MSE_BionicFemurModule.description>
  <MSE_BionicTibiaModule.label>생체공학 경골 모듈</MSE_BionicTibiaModule.label>
  <MSE_BionicTibiaModule.description>첨단기술로 만들어진 인공 경골 모듈. 미세 격자 치유 시스템을 사용해 손상을 복구할 수 있습니다. 경골 모듈 슬롯에 설치할 수 있습니다. 설치하려면 모듈 수술 연구가 필요합니다.</MSE_BionicTibiaModule.description>
  <MSE_BionicFootModule.label>생체공학 발 모듈</MSE_BionicFootModule.label>
  <MSE_BionicFootModule.description>첨단기술로 만들어진 인공 발 모듈. 바이오 젤 신경 연결 및 미세 격자 치유 시스템을 사용하며, 거의 모든 면에서 생물학적 발보다 낫습니다. 발 모듈 슬롯에 설치할 수 있습니다. 설치하려면 모듈 수술 연구가 필요합니다.</MSE_BionicFootModule.description>
  <MSE_BionicToeModule.label>생체공학 발가락 모듈</MSE_BionicToeModule.label>
  <MSE_BionicToeModule.description>첨단기술로 만들어진 인공 발가락 모듈. 바이오 젤 신경 연결 및 미세 격자 치유 시스템을 사용하며, 거의 모든 면에서 생물학적 발가락보다 낫습니다. 손 모듈 슬롯에 설치할 수 있습니다. 설치하려면 모듈 수술 연구가 필요합니다.</MSE_BionicToeModule.description>
  <MSE_RangedPlatformModule.label>원거리 플랫폼 모듈</MSE_RangedPlatformModule.label>
  <MSE_RangedPlatformModule.description>고급 원거리 플랫폼 모듈. 스태빌라이저와 타겟팅 시스템을 사용하면 폰의 정확도를 높이고 폰을 원거리 전투에 특화시킬 수 있습니다. 쇄골 모듈 슬롯에 설치할 수 있습니다. 설치하려면 모듈 수술 연구가 필요합니다.</MSE_RangedPlatformModule.description>
  <MSE_MeleePlatformModule.label>근접 플랫폼 모듈</MSE_MeleePlatformModule.label>
  <MSE_MeleePlatformModule.description>고급 근접 플랫폼 모듈. 감각 운동 및 타겟팅 시스템을 사용하면 폰이 큰 근접 피해를 입히고, 폰을 근접 전투에 특화되게 만들 수 있습니다. 쇄골 모듈 슬롯에 설치할 수 있습니다. 설치하려면 모듈 수술 연구가 필요합니다.</MSE_MeleePlatformModule.description>
  <MSE_PowerArmModule.label>동력 팔 모듈</MSE_PowerArmModule.label>
  <MSE_PowerArmModule.description>첨단기술로 만들어진 인공 동력 팔 모듈. 바이오 젤 신경 연결 및 미세 격자 치유 시스템을 사용하며, 일반 팔보다 높은 타격 피해를 줍니다. 거의 모든 면에서 생물학적 팔보다 낫습니다. 팔 모듈 슬롯에 설치할 수 있습니다. 설치하려면 모듈 수술 연구가 필요합니다.</MSE_PowerArmModule.description>
  <MSE_PowerClawModule.label>동력 발톱 모듈</MSE_PowerClawModule.label>
  <MSE_PowerClawModule.description>첨단기술로 만들어진 인공 동력 발톱 모듈입니다. 바이오 젤 신경 연결 및 미세 격자 치유 시스템을 사용하며, 날카로운 발톱으로 공격할 수 있습니다. 거의 모든 면에서 생물학적 손보다 낫습니다. 손 모듈 슬롯에 설치할 수 있습니다. 설치하려면 모듈 수술 연구가 필요합니다.</MSE_PowerClawModule.description>
  <MSE_AdamantiumCoatedBoneModule.label>아다만티움 코팅 뼈 모듈</MSE_AdamantiumCoatedBoneModule.label>
  <MSE_AdamantiumCoatedBoneModule.description>고품질 아다만티움 합금으로 코팅된 뼈 모듈. 거의 모든 공격을 견딜 수 있습니다. 미세 격자 치유 시스템을 사용해 손상을 복구할 수 있습니다. 모든 뼈 모듈 슬롯에 설치할 수 있습니다. 모듈 설치 연구가 필요합니다.</MSE_AdamantiumCoatedBoneModule.description>

</LanguageData>