<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <PES_PremitiveWatchtower.label>원시 전망탑</PES_PremitiveWatchtower.label>
  <PES_PremitiveWatchtower.description>원시적인 높은 탑을 제공합니다. 보초병은 위에서 수시로 경계하고, 위험이 다가오면 봉화를 통해 모든 식민자들에게 즉시 알려줍니다.</PES_PremitiveWatchtower.description>
  <PES_watchtower.label>현대 전망탑</PES_watchtower.label>
  <PES_watchtower.description>현대 건축 기술은 원시적인 높은 탑보다 더 높은 탑을 짓도록 만들었습니다.더 높은 고도 외에도, 몇몇 현대적인 전자 장비들은 그 위의 보초병들을 더 멀리 볼 수 있게 해준다.전기 없이 사용할 수 있지만 효율성의 절반밖에 되지 않습니다.</PES_watchtower.description>
  <PES_watchtower.comps.4.name>Mini Nutrient Paste Dispenser</PES_watchtower.comps.4.name>
  <PES_watchtower.comps.4.description>Install a nutrient paste dispenser inside the tower, so that the sentinel colonist does not need to leave the watchtower occasionally for food. Accept Raw food inside.</PES_watchtower.comps.4.description>
  <PES_watchtower.comps.5.name>Radio</PES_watchtower.comps.5.name>
  <PES_watchtower.comps.5.description>Install a radio inside the watchtower, so that the sentinel colonist can listen to it while being on sentry duty. Keep the sentinel's recreational need at a moderate level</PES_watchtower.comps.5.description>
  <PES_watchtower.comps.6.name>Searchlight</PES_watchtower.comps.6.name>
  <PES_watchtower.comps.6.description>With a search light, the watchtower can be used with 60% efficiency when it's dark at the cost of extra 500W power consumption.</PES_watchtower.comps.6.description>
  <PES_watchtower.comps.7.name>Tactical Telescope</PES_watchtower.comps.7.name>
  <PES_watchtower.comps.7.description>With a telescope installed, the sentinel can see even further on the tower.\n+50% Vision Range\n+50% Detection Range</PES_watchtower.comps.7.description>
  <PES_Radar.label>레이더</PES_Radar.label>
  <PES_Radar.description>레이더는 전자기 에너지를 공간 속으로 정방향으로 발사하고 공간 내에 물체에서 반사되는 전파를 받아 이 물체의 방향과 높이, 속도를 계산합니다.식민지의 조사 범위를 크게 확장합니다.</PES_Radar.description>
  <PES_SentryDroneArray.label>감시 드론 배치</PES_SentryDroneArray.label>
  <PES_SentryDroneArray.description>드론의 감시와 조종은 정착지의 시각 범위를 크게 넓혔다.</PES_SentryDroneArray.description>
  <PES_SentryDroneArray.comps.4.name>Radio</PES_SentryDroneArray.comps.4.name>
  <PES_SentryDroneArray.comps.4.description>Install a radio near this console, so that the operator can listen to it while monitor the drones. Keep the operator's recreational need at a moderate level</PES_SentryDroneArray.comps.4.description>
  <PES_SpySatellite.label>정찰 위성 통신 링크</PES_SpySatellite.label>
  <PES_SpySatellite.description>정찰 위성과 정착지 사이에서 데이터를 수신하고 정착지의 감시 범위를 크게 넓힙니다.</PES_SpySatellite.description>

</LanguageData>