<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <EvolvedSecondHeart.label>진화된 두번째 심장</EvolvedSecondHeart.label>
  <EvolvedSecondHeart.description>가속된 진화에 의해 만들어진 두번째 심장. 소유자에게 첫번째 심장이 고장날 경우에도 생존할 수 있는 수준의 신체적 여분을 제공합니다.</EvolvedSecondHeart.description>
  <EvolvedPrimaryHeart.label>진화된 첫번째 심장</EvolvedPrimaryHeart.label>
  <EvolvedPrimaryHeart.description>가속된 진화에 의해 만들어진 첫번째 심장. 일반적인 심장에 비해 훨씬 효율적이고 회복력이 뛰어나며, 보다 견고하고 강력한 설계로 구성되었습니다.</EvolvedPrimaryHeart.description>
  <EvolvedKidney.label>진화된 신장</EvolvedKidney.label>
  <EvolvedKidney.description>가속된 진화에 의해 만들어진 신장. 혈액에서 유독성 축적물과 다른 불순물을 훨씬 더 효율적으로 걸러낼 수 있습니다.</EvolvedKidney.description>
  <EvolvedLung.label>진화된 폐</EvolvedLung.label>
  <EvolvedLung.description>가속된 진화에 의해 만들어진 폐. 수많은 증강 업그레이드들보다 소유자의 안팎으로 더 많은 기체를 순환시킬 수 있습니다.</EvolvedLung.description>
  <EvolvedThirdLung.label>진화된 세번째 폐</EvolvedThirdLung.label>
  <EvolvedThirdLung.description>가속된 진화에 의해 만들어진 여분의 폐. 몸을 통해 순환되는 공기의 양을 증가시키기도 하지만 더 중요한 것은 공기 중 독소에 저항하는 데 훨씬 더 효율적이라는 것입니다.</EvolvedThirdLung.description>
  <EvolvedStomach.label>진화된 위</EvolvedStomach.label>
  <EvolvedStomach.description>가속된 진화에 의해 만들어진 위. 거의 모든 것, 심지어는 커다란 쇳덩어리조차 사용 가능한 영양소로 분해할 수 있습니다.</EvolvedStomach.description>
  <EvolvedLiver.label>진화된 간</EvolvedLiver.label>
  <EvolvedLiver.description>가속된 진화에 의해 만들어진 간. 혈액에서 많은 양의 독소를 걸러낼 수 있을 뿐만 아니라 정상적인 간보다 더 효율적으로 몸을 조절할 수 있습니다.</EvolvedLiver.description>
  <EvolvedEye.label>진화된 눈</EvolvedEye.label>
  <EvolvedEye.description>가속된 진화에 의해 만들어진 눈. 소유자가 망원경으로 보는 것처럼 전자파 스펙트럼의 여러 파장을 볼 수 있으며, 동시에 정보를 처리하기 위한 추가 뇌 물질을 제공합니다.</EvolvedEye.description>
  <EvolvedPinions.label>진화된 날개</EvolvedPinions.label>
  <EvolvedPinions.description>가속된 진화에 의해 만들어진 날개들의 집합. 소유자가 중간 정도의 무게의 짐을 운반하는 동안 고속으로 비행할 수 있도록 합니다. 그들의 기능을 위해 주목할만큼 튼튼합니다.</EvolvedPinions.description>
  <EvolvedCombatGlands.label>진화된 전투 분비샘</EvolvedCombatGlands.label>
  <EvolvedCombatGlands.description>가속된 진화에 의해 만들어진 전투 분비샘의 집합. 소유자가 전투의 열기 속에서 적들의 움직임을 보다 효과적으로 포착할 수 있도록 해줍니다.</EvolvedCombatGlands.description>
  <EvolvedLeg.label>진화된 다리</EvolvedLeg.label>
  <EvolvedLeg.description>가속된 진화에 의해 만들어진 다리. 소유자가 빠른 속도로 움직일 수있게 해주는 동시에 이전보다 훨씬 많은 무게를 지원합니다.</EvolvedLeg.description>
  <EvolvedNose.label>진화된 코</EvolvedNose.label>
  <EvolvedNose.description>가속된 진화에 의해 만들어진 코. 소유자가 주변의 화학 물질에서 미세한 변화를 감지하여 식물이나 동물과 함께 일할 때 효율성을 높일 수 있도록 해줍니다.</EvolvedNose.description>
  <EvolvedLarnyx.label>진화된 성대</EvolvedLarnyx.label>
  <EvolvedLarnyx.description>가속된 진화에 의해 만들어진 성대. 소유자는 어떤 사람에게도 어필할 수 있도록 목소리를 바꾸는 동시에 전투에서 음파탐지 형태로 기능하여 소유자가 더 효과적으로 사격하게 해줍니다.</EvolvedLarnyx.description>
  <EvolvedEar.label>진화된 귀</EvolvedEar.label>
  <EvolvedEar.description>가속된 진화에 의해 만들어진 귀. 소유자가 정상적인 청각 범위를 훨씬 벗어난 소음을 감지하는 동시에 해당 범위의 약간의 압력 변화도 감지할 수 있도록 해줍니다.</EvolvedEar.description>
  <EvolvedRibcage.label>진화된 갈비뼈</EvolvedRibcage.label>
  <EvolvedRibcage.description>가속된 진화에 의해 만들어진 갈비뼈. 소유자에게 사실상 두번째 층의 갑옷이 되어 몸통쪽으로 더 많은 피해를 견디게 해줍니다.</EvolvedRibcage.description>
  <EvolvedCarapace.label>진화된 피부</EvolvedCarapace.label>
  <EvolvedCarapace.description>가속된 진화에 의해 만들어진 갑각. 소유자가 피부에 가벼운 피해를 무시할 수 있도록 하는 동시에 불에 대한 보호막 역할을 해줍니다.</EvolvedCarapace.description>
  <EvolvedPelt.label>진화된 가죽</EvolvedPelt.label>
  <EvolvedPelt.description>가속된 진화에 의해 만들어진 털로 덮인 가죽. 소유자가 주변 환경과 조화를 이룰 수 있게 해주면서 적대적인 온도에서 절연체 역할을 합니다.</EvolvedPelt.description>
  <EvolvedSpine.label>진화된 척추</EvolvedSpine.label>
  <EvolvedSpine.description>가속된 진화에 의해 만들어진 척추. 통합된 신경 클러스터는 소유자가 어떤 상황에서도 더 빨리 반응할 수 있도록 하여 효율성을 높입니다.</EvolvedSpine.description>
  <EvolvedTail.label>진화된 꼬리</EvolvedTail.label>
  <EvolvedTail.description>가속된 진화에 의해 만들어진 꼬리. 소유자의 조작 능력을 약간 높여주는 한편 이것의 주 목적은 끝부분에 있는 거대한 칼날입니다.</EvolvedTail.description>
  <EvolvedJaw.label>진화된 턱</EvolvedJaw.label>
  <EvolvedJaw.description>가속된 진화에 의해 만들어진 턱. 소유자가 음식을 빠른 속도로 먹어치우는 동시에 외교 기술도 높여줍니다. 접을 수 있는 송곳니가 들어 있습니다.</EvolvedJaw.description>
  <EvolvedBrain.label>진화된 뇌</EvolvedBrain.label>
  <EvolvedBrain.description>가속된 진화에 의해 만들어진 뇌. 모든 정보를 처리할 수 있도록 능력을 강화하고 높은 정신적 스트레스를 처리할 수 있는 새로운 방법을 제공합니다.</EvolvedBrain.description>
  <EvolvedArm.label>진화된 팔</EvolvedArm.label>
  <EvolvedArm.description>가속된 진화에 의해 만들어진 정상적인 팔. 모든 면에서 자연적인 팔보다 훨씬 더 효율적이며 심지어 생체 공학도 능가합니다.</EvolvedArm.description>
  <EvolvedArmClaw.label>진화된 팔 발톱</EvolvedArmClaw.label>
  <EvolvedArmClaw.description>가속된 진화에 의해 만들어진 팔 발톱. 조작할 때는 보통 팔보다 못하고 전투할 때는 팔 검보다 못하지만, 둘 사이에 균형을 이루고 있습니다.</EvolvedArmClaw.description>
  <EvolvedArmSabre.label>진화된 팔 검</EvolvedArmSabre.label>
  <EvolvedArmSabre.description>가속된 진화에 의해 만들어진 팔 검. 조작에는 뛰어나지 않지만 변방계에 가장 치명적인 근접 전투 무기로써 역할을 합니다.</EvolvedArmSabre.description>
  <EvolvedArmMace.label>진화된 팔 둔기</EvolvedArmMace.label>
  <EvolvedArmMace.description>가속된 진화에 의해 만들어진 팔 둔기. 조작에는 뛰어나지 않지만 변방계에 가장 치명적인 근접 전투 무기로써 역할을 합니다.</EvolvedArmMace.description>
  <EvolvedArmTentacle.label>진화된 팔 촉수</EvolvedArmTentacle.label>
  <EvolvedArmTentacle.description>가속화된 진화에 의해 만들어진 팔 촉수. 전투에는 뛰어나지 않지만,다양한 관절로 인해 물체를 조작하는 것에는 놀랍습니다.</EvolvedArmTentacle.description>
  <EvolvedArmShield.label>진화된 팔 방패</EvolvedArmShield.label>
  <EvolvedArmShield.description>가속된 진화에 의해 만들어진 팔 방패. 데미지를 막는 것 외에는 사용할 수 없지만 사용자에게 방어 기능을 크게 향상시킵니다.</EvolvedArmShield.description>
  <EvolvedSpider.label>진화된 여분의 다리 클러스터</EvolvedSpider.label>
  <EvolvedSpider.description>가속된 진화에 의해 만들어진 여분의 다리 클러스터. 거미의 사지를 움직임으로써 이 추가된 허리에 달린 다리는 소유자가 전장에서 더 많은 이동능력을 가질 수 있게 해줍니다.</EvolvedSpider.description>
  <EvolvedFilter.label>진화된 정신 필터</EvolvedFilter.label>
  <EvolvedFilter.description>소유자의 두개골에서 흡수된 정신 파동을 걸러내고 소유자에게 그런 정신 파동을 받지 못하게 하는 것을 목적으로 개발된 조직입니다.</EvolvedFilter.description>
  <ImmortalOrgan.label>라의 공포</ImmortalOrgan.label>
  <ImmortalOrgan.description>가속된 진화에 의해 만들어진 소유자의 몸을 오래 유지하기 위한 기관. 텔로미어를 수선하고 줄기 세포를 생성함으로써 노화와 관련된 질병과 부상을 예방합니다. 신체 상해 또는 질병은 여전히 이 기관의 소유자에게 위험을 초래합니다. 결국 림월드는 위험한 곳입니다.</ImmortalOrgan.description>
  <LymphaticProliferator.label>림프 증식자</LymphaticProliferator.label>
  <LymphaticProliferator.description>가속된 진화에 의해 만들어진 휴머노이드의 면역 체계를 현저히 높이기 위한 기관으로, 대부분의 일반적인 감염에 대해 면역성이 있으며 감염에 대한 저항력이 크게 높아집니다.</LymphaticProliferator.description>
  <EmpathicResonator.label>공감 공진기</EmpathicResonator.label>
  <EmpathicResonator.description>가속된 진화에 의해 만들어진 소유자가 살아있는 것들로부터 감정 이입(empathic emanations)을 보내고 받을 수 있게 하여 사회적 및 동물 상호 작용의 결과를 크게 증가시킵니다.</EmpathicResonator.description>
  <EvolvedReproductiveOrgans.description>가속 진화에 의해 생성된 생식 기관 세트. 이것이 어떤 "기능"이 그렇게 효율적이 되어야 하는지 상상할 수 없습니다.</EvolvedReproductiveOrgans.description>
  <EVO_Mechanite_Slurry.label>메카나이트 슬러리</EVO_Mechanite_Slurry.label>
  <EVO_Mechanite_Slurry.description>나노 크기의 메카나이트로 가득 찬 증류수 약병. 인간형 단백질과 결합하여 Organ Vat에서 고급 장기로 성장할 수 있습니다. 이 기계들은 한때 무엇이든 가능했지만 추출 과정으로 인해 무해해졌습니다. Organ Vat 내부의 영양 용액에 잠겨있을 때만 반응합니다. 어쩌면 언젠가는 끔찍한 "회색 구"재난에 대한 우려가 있을 것이지만 그 날은 오늘이 아닙니다.</EVO_Mechanite_Slurry.description>
  <!-- <EvolvedChunk.description..>이것은 더 이상 사용되지 않습니다. 의심스러운 윤리 모드를 활성화한 경우에는 사용되지 않으므로 제작 지점 / 가공 작업대 / 약품 작업대에서 분해하거나 상인에게 판매하십시오.</EvolvedChunk.description..> -->
  <EvolvedChunk.label>진화된 고기</EvolvedChunk.label>
  <EvolvedChunk.description>변형 가능한 고기. 이 세포는 급속한 확산과 복제가 가능하여 사용자는 진화된 워크벤치에서 사용되는 초월공학조차도 훨씬 능가하는 환상적인 능력의 장기를 만들 수 있습니다.</EvolvedChunk.description>
  <EVO_Humanoid_Protein.label>인간형 단백질</EVO_Humanoid_Protein.label>
  <EVO_Humanoid_Protein.description>메카나이트와 합성할 준비가 되거나 전문 부속 혹은 기관으로 형성될 수 있는 인간형 단백질 병.</EVO_Humanoid_Protein.description>
  <EvolvedWorkbench.label>장기 진화자 제작대</EvolvedWorkbench.label>
  <EvolvedWorkbench.description>자연이 우리에게 주었을 것보다 훨씬 더 많은 걸 할 수 있는 장기를 키우는 곳.</EvolvedWorkbench.description>

</LanguageData>