<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><LanguageData> 	<!--1419675146_190627_[FSF] Vanilla Bionics Expansion-->	<FSFProstheticEye.description>눈의 보철물입니다. 생체보다 효율적이지는 않지만, 없는 것보다는 낫습니다.</FSFProstheticEye.description>	<FSFProstheticHand.description>인공 손입니다. 신경 인터페이스가 부족하지만, 복잡한 내부 관절 배열을 통해 자연스러운 움직임을 상당히 비슷하게 흉내낼 수 있습니다. 그래도 실제 손보다 못합니다.</FSFProstheticHand.description>	<FSFSimpleProstheticKidney.description>인공 신장입니다. 생체보다 효율적이지는 않지만, 없는 것보다는 낫습니다.</FSFSimpleProstheticKidney.description>	<FSFSimpleProstheticLiver.description>인공 간입니다. 생체보다 효율적이지는 않지만, 없는 것보다는 낫습니다.</FSFSimpleProstheticLiver.description>	<FSFSimpleProstheticLung.description>인공 폐입니다. 생체보다 효율적이지는 않지만, 없는 것보다는 낫습니다.</FSFSimpleProstheticLung.description>	<FSFProstheticSpine.description>인공 척추입니다. 생체보다 효율적이지는 않지만, 없는 것보다는 낫습니다.</FSFProstheticSpine.description>	<FSFSimpleProstheticStomach.description>인공 위입니다. 생체보다 효율적이지는 않지만, 없는 것보다는 낫습니다.</FSFSimpleProstheticStomach.description>	<FSFBionicPowerArm.description>접을 수 있는강화 발톱 칼날이 내장된 첨단 인공 팔입니다. 소음없는 작은 서보기계는 큰 힘을 주고, 바이오젤 신경 연결은 정교한 제어로 정교하게 제어할 수 있습니다. lattice-dust 치료 시스템으로 손상을 받아도 회복됩니다. 비전투 작업에는 생체공학 팔만큼 효율적이지는 않지만, 접을 수 있는 칼날로 인해 강력한 무기로 사용할 수 있습니다.</FSFBionicPowerArm.description>	<FSFArchotechEar.description>초월공학을 이용해 만들어진 인공 귀입니다. 이것은 실제 인체처럼 보이고 느껴지지만, 플라스틸보다 손상시키기가 더 어렵습니다. 비록 그것이 피해를 입어도, 그것은 시간이 흐르면서 스스로 회복됩니다. 어떻게 작동하는지는 인간으로서는 알 수 없습니다.</FSFArchotechEar.description>	<FSFArchotechHeart.description>초월공학을 이용해 만들어진 인공 심장입니다. 이것은 실제 인체처럼 보이고 느껴지지만, 플라스틸보다 손상시키기가 더 어렵습니다. 비록 그것이 피해를 입어도, 그것은 시간이 흐르면서 스스로 회복됩니다. 어떻게 작동하는지는 인간으로서는 알 수 없습니다.</FSFArchotechHeart.description>	<FSFArchotechJaw.description>초월공학을 이용해 만들어진 인공 턱입니다. 이것은 실제 인체처럼 보이고 느껴지지만, 플라스틸보다 손상시키기가 더 어렵습니다. 비록 그것이 피해를 입어도, 그것은 시간이 흐르면서 스스로 회복됩니다. 어떻게 작동하는지는 인간으로서는 알 수 없습니다.</FSFArchotechJaw.description>	<FSFBionicJaw.description>첨단 기술로 만들어진 인공 턱의 고급형입니다. 소음없는 작은 서보기구는 강력하며, lattice-dust 치료 시스템으로 손상을 받아도 회복됩니다. 모든 면에서 생체 턱보다 좋습니다.</FSFBionicJaw.description>	<FSFArchotechKidney.description>초월공학을 이용해 만들어진 인공 신장입니다. 이것은 실제 인체처럼 보이고 느껴지지만, 플라스틸보다 손상시키기가 더 어렵습니다. 비록 그것이 피해를 입어도, 그것은 시간이 흐르면서 스스로 회복됩니다. 어떻게 작동하는지는 인간으로서는 알 수 없습니다.</FSFArchotechKidney.description>	<FSFBionicKidney.description>첨단 기술로 만들어진 만든 합성 신장입니다. 합성 근섬유로 만들어졌고, lattice-dust 치료 시스템으로 손상을 받아도 회복됩니다. 모든 면에서 생체 신장보다 좋습니다.</FSFBionicKidney.description>	<FSFArchotechLiver.description>초월공학을 이용해 만들어진 인공 간입니다. 이것은 실제 인체처럼 보이고 느껴지지만, 플라스틸보다 손상시키기가 더 어렵습니다. 비록 그것이 피해를 입어도, 그것은 시간이 흐르면서 스스로 회복됩니다. 어떻게 작동하는지는 인간으로서는 알 수 없습니다.</FSFArchotechLiver.description>	<FSFBionicLiver.description>첨단 기술로 만들어진 만든 합성 간입니다. 합성 근섬유로 만들어졌고, lattice-dust 치료 시스템으로 손상을 받아도 회복됩니다. 모든 면에서 생체 간보다 좋습니다.</FSFBionicLiver.description>	<FSFArchotechLung.description>초월공학을 이용해 만들어진 인공 폐입니다. 이것은 실제 인체처럼 보이고 느껴지지만, 플라스틸보다 손상시키기가 더 어렵습니다. 비록 그것이 피해를 입어도, 그것은 시간이 흐르면서 스스로 회복됩니다. 어떻게 작동하는지는 인간으로서는 알 수 없습니다.</FSFArchotechLung.description>	<FSFBionicLung.description>첨단 기술로 만들어진 만들어진 인공 폐입니다. 합성 근섬유로 만들어졌고, lattice-dust 치료 시스템으로 손상을 받아도 회복됩니다. 모든 면에서 생체 폐보다 좋습니다.</FSFBionicLung.description>	<FSFArchotechSpine.description>초월공학을 이용해 만들어진 인공 척추입니다. 이것은 실제 인체처럼 보이고 느껴지지만, 플라스틸보다 손상시키기가 더 어렵습니다. 비록 그것이 피해를 입어도, 그것은 시간이 흐르면서 스스로 회복됩니다. 어떻게 작동하는지는 인간으로서는 알 수 없습니다.</FSFArchotechSpine.description>	<FSFArchotechStomach.description>초월공학을 이용해 만들어진 인공 위입니다. 이것은 실제 인체처럼 보이고 느껴지지만, 플라스틸보다 손상시키기가 더 어렵습니다. 비록 그것이 피해를 입어도, 그것은 시간이 흐르면서 스스로 회복됩니다. 어떻게 작동하는지는 인간으로서는 알 수 없습니다.</FSFArchotechStomach.description>	<FSFArtificialNose.description>인공 코는 코의 대체물로 적합합니다.</FSFArtificialNose.description>	<FSFArchotechEar.label>초월공학 귀</FSFArchotechEar.label>	<FSFArchotechHeart.label>초월공학 심장</FSFArchotechHeart.label>	<FSFArchotechJaw.label>초월공학 턱</FSFArchotechJaw.label>	<FSFArchotechKidney.label>초월공학 신장</FSFArchotechKidney.label>	<FSFArchotechLiver.label>초월공학 간</FSFArchotechLiver.label>	<FSFArchotechLung.label>초월공학 폐</FSFArchotechLung.label>	<FSFArchotechSpine.label>초월공학 척추</FSFArchotechSpine.label>	<FSFArchotechStomach.label>초월공학 위</FSFArchotechStomach.label>	<FSFArtificialNose.label>인공 코</FSFArtificialNose.label>	<FSFBionicJaw.label>생체공학 턱</FSFBionicJaw.label>	<FSFBionicKidney.label>생체공학 신장</FSFBionicKidney.label>	<FSFBionicLiver.label>생체공학 간</FSFBionicLiver.label>	<FSFBionicLung.label>생체공학 폐</FSFBionicLung.label>	<FSFBionicPowerArm.label>생체공학 동력 팔</FSFBionicPowerArm.label>	<FSFProstheticEye.label>의안</FSFProstheticEye.label>	<FSFProstheticHand.label>의수</FSFProstheticHand.label>	<FSFSimpleProstheticKidney.label>인공 신장</FSFSimpleProstheticKidney.label>	<FSFSimpleProstheticLiver.label>인공 간</FSFSimpleProstheticLiver.label>	<FSFSimpleProstheticLung.label>인공 폐</FSFSimpleProstheticLung.label>	<FSFProstheticSpine.label>인공 척추</FSFProstheticSpine.label>	<FSFSimpleProstheticStomach.label>인공 위</FSFSimpleProstheticStomach.label>	<!--1500981707_190814_Harvest Everything-->	<Leg.label>다리</Leg.label>	<Leg.description>근본적으로 긴 육질의 막대기로 당신이 움직일 수있게 해줍니다.</Leg.description>	<Foot.label>발</Foot.label>	<Foot.description>신발을 신을 수있는 것.</Foot.description>	<Arm.label>팔</Arm.label>	<Arm.description>팔은 다리와 같지만 물건을 가지고 다닐 수 있다는 점만 다릅니다.</Arm.description>	<Hand.label>손</Hand.label>	<Hand.description>남자의 가장 친한 친구.</Hand.description>	<Stomach.label>위</Stomach.label>	<Stomach.description>음식을 소화하고 그것을 에너지와 영양분으로 바꾸어줍니다.</Stomach.description>	<Eye.label>안구</Eye.label>	<Eye.description>빛을 흡수하여 주변 사람들의 상황을 알 수 있습니다.</Eye.description>	<Nose.label>코</Nose.label>	<Nose.description>냄새를 구분하는 매우 유용한 기관으로 얼굴에 마무리 터치를 적용합니다.</Nose.description>	<Ear.label>귀</Ear.label>	<Ear.description>사람들이 소리를들을 수 있도록 공중에서 진동을 선택합니다.</Ear.description>	<Jaw.label>턱</Jaw.label>	<Jaw.description>음식을 씹고 말하기에 좋은 이빨 세트.</Jaw.description>	<!--1742245843_190816_Evolved Organs-->	<EvolvedSecondHeart.label>진화된 두번째 심장</EvolvedSecondHeart.label>	<EvolvedSecondHeart.description>가속된 진화에 의해 만들어진 두번째 심장. 소유자에게 첫번째 심장이 고장날 경우에도 생존할 수 있는 수준의 신체적 여분을 제공합니다.</EvolvedSecondHeart.description>	<EvolvedPrimaryHeart.label>진화된 첫번째 심장</EvolvedPrimaryHeart.label>	<EvolvedPrimaryHeart.description>가속된 진화에 의해 만들어진 첫번째 심장. 일반적인 심장에 비해 훨씬 효율적이고 회복력이 뛰어나며, 보다 견고하고 강력한 설계로 구성되었습니다.</EvolvedPrimaryHeart.description>	<EvolvedKidney.label>진화된 신장</EvolvedKidney.label>	<EvolvedKidney.description>가속된 진화에 의해 만들어진 신장. 혈액에서 유독성 축적물과 다른 불순물을 훨씬 더 효율적으로 걸러낼 수 있습니다.</EvolvedKidney.description>	<EvolvedLung.label>진화된 폐</EvolvedLung.label>	<EvolvedLung.description>가속된 진화에 의해 만들어진 폐. 수많은 증강 업그레이드들보다 소유자의 안팎으로 더 많은 기체를 순환시킬 수 있습니다.</EvolvedLung.description>	<EvolvedThirdLung.label>진화된 세번째 폐</EvolvedThirdLung.label>	<EvolvedThirdLung.description>가속된 진화에 의해 만들어진 여분의 폐. 몸을 통해 순환되는 공기의 양을 증가시키기도 하지만 더 중요한 것은 공기 중 독소에 저항하는 데 훨씬 더 효율적이라는 것입니다.</EvolvedThirdLung.description>	<EvolvedStomach.label>진화된 위</EvolvedStomach.label>	<EvolvedStomach.description>가속된 진화에 의해 만들어진 위. 거의 모든 것, 심지어는 커다란 쇳덩어리조차 사용 가능한 영양소로 분해할 수 있습니다.</EvolvedStomach.description>	<EvolvedLiver.label>진화된 간</EvolvedLiver.label>	<EvolvedLiver.description>가속된 진화에 의해 만들어진 간. 혈액에서 많은 양의 독소를 걸러낼 수 있을 뿐만 아니라 정상적인 간보다 더 효율적으로 몸을 조절할 수 있습니다.</EvolvedLiver.description>	<EvolvedEye.label>진화된 눈</EvolvedEye.label>	<EvolvedEye.description>가속된 진화에 의해 만들어진 눈. 소유자가 망원경으로 보는 것처럼 전자파 스펙트럼의 여러 파장을 볼 수 있으며, 동시에 정보를 처리하기 위한 추가 뇌 물질을 제공합니다.</EvolvedEye.description>	<EvolvedPinions.label>진화된 날개</EvolvedPinions.label>	<EvolvedPinions.description>가속된 진화에 의해 만들어진 날개들의 집합. 소유자가 중간 정도의 무게의 짐을 운반하는 동안 고속으로 비행할 수 있도록 합니다. 그들의 기능을 위해 주목할만큼 튼튼합니다.</EvolvedPinions.description>	<EvolvedCombatGlands.label>진화된 전투 분비샘</EvolvedCombatGlands.label>	<EvolvedCombatGlands.description>가속된 진화에 의해 만들어진 전투 분비샘의 집합. 소유자가 전투의 열기 속에서 적들의 움직임을 보다 효과적으로 포착할 수 있도록 해줍니다.</EvolvedCombatGlands.description>	<EvolvedLeg.label>진화된 다리</EvolvedLeg.label>	<EvolvedLeg.description>가속된 진화에 의해 만들어진 다리. 소유자가 빠른 속도로 움직일 수있게 해주는 동시에 이전보다 훨씬 많은 무게를 지원합니다.</EvolvedLeg.description>	<EvolvedNose.label>진화된 코</EvolvedNose.label>	<EvolvedNose.description>가속된 진화에 의해 만들어진 코. 소유자가 주변의 화학 물질에서 미세한 변화를 감지하여 식물이나 동물과 함께 일할 때 효율성을 높일 수 있도록 해줍니다.</EvolvedNose.description>	<EvolvedLarnyx.label>진화된 성대</EvolvedLarnyx.label>	<EvolvedLarnyx.description>가속된 진화에 의해 만들어진 성대. 소유자는 어떤 사람에게도 어필할 수 있도록 목소리를 바꾸는 동시에 전투에서 음파탐지 형태로 기능하여 소유자가 더 효과적으로 사격하게 해줍니다.</EvolvedLarnyx.description>	<EvolvedEar.label>진화된 귀</EvolvedEar.label>	<EvolvedEar.description>가속된 진화에 의해 만들어진 귀. 소유자가 정상적인 청각 범위를 훨씬 벗어난 소음을 감지하는 동시에 해당 범위의 약간의 압력 변화도 감지할 수 있도록 해줍니다.</EvolvedEar.description>	<EvolvedRibcage.label>진화된 갈비뼈</EvolvedRibcage.label>	<EvolvedRibcage.description>가속된 진화에 의해 만들어진 갈비뼈. 소유자에게 사실상 두번째 층의 갑옷이 되어 몸통쪽으로 더 많은 피해를 견디게 해줍니다.</EvolvedRibcage.description>	<EvolvedCarapace.label>진화된 피부</EvolvedCarapace.label>	<EvolvedCarapace.description>가속된 진화에 의해 만들어진 갑각. 소유자가 피부에 가벼운 피해를 무시할 수 있도록 하는 동시에 불에 대한 보호막 역할을 해줍니다.</EvolvedCarapace.description>	<EvolvedPelt.label>진화된 가죽</EvolvedPelt.label>	<EvolvedPelt.description>가속된 진화에 의해 만들어진 털로 덮인 가죽. 소유자가 주변 환경과 조화를 이룰 수 있게 해주면서 적대적인 온도에서 절연체 역할을 합니다.</EvolvedPelt.description>	<EvolvedSpine.label>진화된 척추</EvolvedSpine.label>	<EvolvedSpine.description>가속된 진화에 의해 만들어진 척추. 통합된 신경 클러스터는 소유자가 어떤 상황에서도 더 빨리 반응할 수 있도록 하여 효율성을 높입니다.</EvolvedSpine.description>	<EvolvedTail.label>진화된 꼬리</EvolvedTail.label>	<EvolvedTail.description>가속된 진화에 의해 만들어진 꼬리. 소유자의 조작 능력을 약간 높여주는 한편 이것의 주 목적은 끝부분에 있는 거대한 칼날입니다.</EvolvedTail.description>	<EvolvedJaw.label>진화된 턱</EvolvedJaw.label>	<EvolvedJaw.description>가속된 진화에 의해 만들어진 턱. 소유자가 음식을 빠른 속도로 먹어치우는 동시에 외교 기술도 높여줍니다. 접을 수 있는 송곳니가 들어 있습니다.</EvolvedJaw.description>	<EvolvedBrain.label>진화된 뇌</EvolvedBrain.label>	<EvolvedBrain.description>가속된 진화에 의해 만들어진 뇌. 모든 정보를 처리할 수 있도록 능력을 강화하고 높은 정신적 스트레스를 처리할 수 있는 새로운 방법을 제공합니다.</EvolvedBrain.description>	<EvolvedArm.label>진화된 팔</EvolvedArm.label>	<EvolvedArm.description>가속된 진화에 의해 만들어진 정상적인 팔. 모든 면에서 자연적인 팔보다 훨씬 더 효율적이며 심지어 생체 공학도 능가합니다.</EvolvedArm.description>	<EvolvedArmClaw.label>진화된 팔 발톱</EvolvedArmClaw.label>	<EvolvedArmClaw.description>가속된 진화에 의해 만들어진 팔 발톱. 조작할 때는 보통 팔보다 못하고 전투할 때는 팔 검보다 못하지만, 둘 사이에 균형을 이루고 있습니다.</EvolvedArmClaw.description>	<EvolvedArmSabre.label>진화된 팔 검</EvolvedArmSabre.label>	<EvolvedArmSabre.description>가속된 진화에 의해 만들어진 팔 검. 조작에는 뛰어나지 않지만 변방계에 가장 치명적인 근접 전투 무기로써 역할을 합니다.</EvolvedArmSabre.description>	<EvolvedArmMace.label>진화된 팔 둔기</EvolvedArmMace.label>	<EvolvedArmMace.description>가속된 진화에 의해 만들어진 팔 둔기. 조작에는 뛰어나지 않지만 변방계에 가장 치명적인 근접 전투 무기로써 역할을 합니다.</EvolvedArmMace.description>	<EvolvedArmTentacle.label>진화된 팔 촉수</EvolvedArmTentacle.label>	<EvolvedArmTentacle.description>가속화된 진화에 의해 만들어진 팔 촉수. 전투에는 뛰어나지 않지만,다양한 관절로 인해 물체를 조작하는 것에는 놀랍습니다.</EvolvedArmTentacle.description>	<EvolvedArmShield.label>진화된 팔 방패</EvolvedArmShield.label>	<EvolvedArmShield.description>가속된 진화에 의해 만들어진 팔 방패. 데미지를 막는 것 외에는 사용할 수 없지만 사용자에게 방어 기능을 크게 향상시킵니다.</EvolvedArmShield.description>	<EvolvedSpider.label>진화된 여분의 다리 클러스터</EvolvedSpider.label>	<EvolvedSpider.description>가속된 진화에 의해 만들어진 여분의 다리 클러스터. 거미의 사지를 움직임으로써 이 추가된 허리에 달린 다리는 소유자가 전장에서 더 많은 이동능력을 가질 수 있게 해줍니다.</EvolvedSpider.description>	<EvolvedFilter.label>진화된 정신 필터</EvolvedFilter.label>	<EvolvedFilter.description>소유자의 두개골에서 흡수된 정신 파동을 걸러내고 소유자에게 그런 정신 파동을 받지 못하게 하는 것을 목적으로 개발된 조직입니다.</EvolvedFilter.description>	<ImmortalOrgan.label>라의 공포</ImmortalOrgan.label>	<ImmortalOrgan.description>가속된 진화에 의해 만들어진 소유자의 몸을 오래 유지하기 위한 기관. 텔로미어를 수선하고 줄기 세포를 생성함으로써 노화와 관련된 질병과 부상을 예방합니다. 신체 상해 또는 질병은 여전히 이 기관의 소유자에게 위험을 초래합니다. 결국 림월드는 위험한 곳입니다.</ImmortalOrgan.description>	<LymphaticProliferator.label>림프 증식자</LymphaticProliferator.label>	<LymphaticProliferator.description>가속된 진화에 의해 만들어진 휴머노이드의 면역 체계를 현저히 높이기 위한 기관으로, 대부분의 일반적인 감염에 대해 면역성이 있으며 감염에 대한 저항력이 크게 높아집니다.</LymphaticProliferator.description>	<EmpathicResonator.label>공감 공진기</EmpathicResonator.label>	<EmpathicResonator.description>가속된 진화에 의해 만들어진 소유자가 살아있는 것들로부터 감정 이입(empathic emanations)을 보내고 받을 수 있게 하여 사회적 및 동물 상호 작용의 결과를 크게 증가시킵니다.</EmpathicResonator.description>	<EvolvedChunk.label>진화된 고기</EvolvedChunk.label>	<EvolvedChunk.description>변형 가능한 고기. 이 세포는 급속한 확산과 복제가 가능하여 사용자는 진화된 워크벤치에서 사용되는 초월공학조차도 훨씬 능가하는 환상적인 능력의 장기를 만들 수 있습니다.</EvolvedChunk.description>	<EVO_Humanoid_Protein.label>인간형 단백질</EVO_Humanoid_Protein.label>	<EVO_Humanoid_Protein.description>메카나이트와 합성할 준비가 되거나 전문 부속 혹은 기관으로 형성될 수 있는 인간형 단백질 병.</EVO_Humanoid_Protein.description>	<EvolvedWorkbench.label>장기 진화자 제작대</EvolvedWorkbench.label>	<EvolvedWorkbench.description>자연이 우리에게 주었을 것보다 훨씬 더 많은 걸 할 수 있는 장기를 키우는 곳.</EvolvedWorkbench.description>	<EvolvedWorkbench_Blueprint.label>장기 진화자 제작대 (청사진)</EvolvedWorkbench_Blueprint.label>	<EvolvedWorkbench_Blueprint_Install.label>장기 진화자 제작대 (청사진)</EvolvedWorkbench_Blueprint_Install.label>	<EvolvedWorkbench_Frame.label>장기 진화자 제작대 (건설 중)</EvolvedWorkbench_Frame.label>	<EvolvedWorkbench_Frame.description>자연이 우리에게 주었을 것보다 훨씬 더 많은 걸 할 수 있는 장기를 키우는 곳.</EvolvedWorkbench_Frame.description>	<!--1767214408_190707_Cybernetic Organism and Neural Network-->	<ANN_Zoom.label>줌</ANN_Zoom.label>	<ANN_Zoom.description>향상된 인공 눈입니다. 바이오겔[바이오소재가 함유된 젤] 신경 링크, 내부 신호 전 처리 장치, 모듈 자가 수리, 광범위한 스펙트럼 감지기, 그리고 시냅스 자극 전송기를 가진 "줌"은 거의 모든 방면에서 생체 공학 눈보다 좋습니다. 프로토타입 신경 이음기는 사용자가 생각만으로 시야를 확대, 축소하도록 해줍니다.</ANN_Zoom.description>	<ANN_BlackPearl.label>블랙 펄</ANN_BlackPearl.label>	<ANN_BlackPearl.description>독특한 요소와 풀 사이드 트리거가 있는 향상된 인공 눈입니다. 폭넓은 기능을 가져다 주지만, 가장 중요한 것은 눈꺼풀 야간시력입니다. 블랙 페럴은 로봇이 반란을 일으킨 한때, 군인들 사이에서 가장 중요한 상징이었습니다. 코어는 기본적으로 안드로이드 안구 모듈로, 알파 마린의 기계 몸에서 얻을 수 있습니다. 그들은 인류의 암흑 시대동안 있던 전쟁의 성과로써 여겨줬습니다. 그 이름은 빠져드는 듯한 깊은 검은색과 관련이 있으며, 이것은 분석 시퀀스에서 마음을 읽을 수 없게 만듭니다.</ANN_BlackPearl.description>	<ANN_IndependentEye.label>인디펜던트 아이</ANN_IndependentEye.label>	<ANN_IndependentEye.description>270° 풀 사이드 시야를 위한 독립적이고 전자동 로봇 눈입니다. 특별한 게이트웨이 프로세서로 중추 신경계에 연결함으로써 이식자의 뇌에 정보를 제공합니다. 유지보수를 위해 쉽게 꺼낼 수 있습니다.\n\n안드로이드 버전은 눈구멍에서 흘러나올 수 있고, 주위를 회전하여 주변을 보호하고 감시할 수 있으며, 늙은 독수리가 꿈꾸던 광경을 보여줍니다.</ANN_IndependentEye.description>	<ANN_HoverFeet.label>부양 발바닥</ANN_HoverFeet.label>	<ANN_HoverFeet.description>레일 어댑터에 고정된 자체 유지형 호버보드는 이식 수술로 발 내부의 뼈와 직접 연결됩니다. 도시계의 젋은 길거리 갱들이 범죄를 저지른 후에 감옥을 탈출하기 위해 사용합니다. 활공함으로써 움직이는 속도를 향상시켜줍니다.</ANN_HoverFeet.description>	<ANN_Greenthumb.label>그린썸</ANN_Greenthumb.label>	<ANN_Greenthumb.description>하이브리드 정착지와 식민지를 위한 전용 생체공학 모듈입니다. 그것은 전체 설정이 가능하고 기능할 수 있는 핑거핸드 장치로써 손가락을 대체합니다. 손바닥 안에 있는 저장장치는 식물의 식생과 동물의 종류에 대한 정보를 가지고 있는 학습 나노컴퓨터와 연결되있습니다. 구현된 허브는 오픈핸드 센서에 의해 감지된 지식 요청을 사용자에게 제공합니다. 데이터가 스캔되고 로딩 시간동안 손톱이 초록색으로 빛납니다.</ANN_Greenthumb.description>	<ANN_CompressionJaw.label>유압 턱</ANN_CompressionJaw.label>	<ANN_CompressionJaw.description>유압 서보 모터가 있는 인공 턱 대체제입니다. 티타늄 케이스와 다이아몬드를 더한 조합물은 강철조차 쉽게 으스러뜨리고 순식간에 물질을 압축시킬 수 있게 해줍니다.</ANN_CompressionJaw.description>	<ANN_CompressionStomach.label>유압 위</ANN_CompressionStomach.label>	<ANN_CompressionStomach.description>위 내부에 있는 유압 서보 모터 때문에 상상도 할 수 없는 빠른 속도로 음식을 소화시키는 강력한 생체공학 위입니다. 몸통 내부에서 돌조차 으스러뜨릴 수 있고 곧 소멸시켜버립니다. 이는 모두 통합된 염화수소의 산성 혼합물 덕분입니다.</ANN_CompressionStomach.description>	<ANN_EnergeticLung.label>에너지틱 폐</ANN_EnergeticLung.label>	<ANN_EnergeticLung.description>[무호흡 상태]인내심 조절기, 여분의 어큐물레이터 탱크와 스테미나 회복기가 있는 생체공학 폐는 산소 변압기가 없던 시절에 인간의 우주 여행을 위해 고안됐습니다. 폐 한쌍은 인간의 호흡계를 구성할 수 있습니다. 이 독특한 모듈은 수년간의 연습과 자기 제어를 스냅으로 대체합니다.</ANN_EnergeticLung.description>	<ANN_EnergeticKidney.label>에너지틱 신장</ANN_EnergeticKidney.label>	<ANN_EnergeticKidney.description>오줌을 오랫동안 참게해주는 더 많은 인내심과 힘을 위한 생체공학 신장입니다. 네프론은 이 합성체 설계에서 반응성 필터로 대체됩니다. 이것은 사용자를 죽음으로 이끄는 질병을 막아주는 항체 독소를 몸에 방출합니다.</ANN_EnergeticKidney.description>	<ANN_EnergyCore.label>에너지 코어</ANN_EnergyCore.label>	<ANN_EnergyCore.description>진보된 인공 심장입니다. 진짜같은 심장박동을 위해 합성 근육 섬유가 쓰였고 추가로 높은 수준의 스트레스 상황동안의 빠른 혈액순환을 위한 강한 펌프능력을 갖추고 있습니다. 이 메카노이드 동력 셀로 만들어진 진보된 슈퍼코어는 거의 모든 부분에서 생물학적인 심장보다 낫습니다.</ANN_EnergyCore.description>	<ANN_EnergyLink.label>에너지 링크</ANN_EnergyLink.label>	<ANN_EnergyLink.description>티타늄으로 만든 진보된 인공 사슬척추입니다. 바이오젤 신경다발은 관절이 있는 플라스틸 코어를 따라 내려가며, 격자-분진 치료 시스템에 둘러싸여 있습니다. 생물학적인 척추의 성능과 일치하며, 높은 기술적 실드 연결기를 제공하여 보호력을 강화합니다.</ANN_EnergyLink.description>	<ANN_EnergyFist.label>에너지 피스트</ANN_EnergyFist.label>	<ANN_EnergyFist.description>전투에 중점을 둔 기술적인 손과 손목 안쪽에 구현된 펌프 시스템으로 구성된 손 대체물입니다. 이 이식물은 전투에서는 맹렬하며 강력한 미니 서보들은 평범한 손이 달걀을 부수듯 두개골을 부술 수 있습니다. 기계적 시스템은 신경 연결기에 강력한 속도증폭과 이 순수한 힘을 묶어 통제력을 갖도록 하며 베노메트릭 마이크로 배터리로 동력이 공급합니다.</ANN_EnergyFist.description>	<ANN_OuterBlade.label>외부 칼날</ANN_OuterBlade.label>	<ANN_OuterBlade.description>전투에 중점을 둔 척골 뒤쪽에 수축 가능한 칼날이 있는 기계적인 구현으로 되어있는 전완 변형물입니다. 이 이식물은 전투에서는 치명적이며 이 티타늄으로 된 펼칠 수 있는 칼날은 내부의 유압덕분에 거의 모든것을 관통 할 수 있습니다. 칼날은 집어 넣을 수 있고 쉽게 숨길 수 있습니다.</ANN_OuterBlade.description>	<ANN_PowerArms.label>강화 팔</ANN_PowerArms.label>	<ANN_PowerArms.description>전투에 중점을 둔 기계적인 손과 서보모터 무기 플랫폼으로 구성된 어깨 대체물입니다. 이 신체 증강물은 소유자의 힘을 굉장하게 증가시켜줍니다.</ANN_PowerArms.description>	<ANN_BerserkerChip.label>광전사 칩</ANN_BerserkerChip.label>	<ANN_BerserkerChip.description>사용자에게 시간을 느리게 흐르게 하는 아드레날린 급증을 부여하는 두뇌 이식물입니다. 극적으로 사용자의 근접 전투능력을 상승시키는 동시에 고통 수용체를 억제합니다. 이는 사용자가 더 많은 것을 해낼 수 있도록 해주지만 동시에 고통의 목적을 드러내게 합니다. 사용자가 고통을 느끼지 못할때, 사용자는 정말 쉽게 정말 심각할 정도로 다칠 수 있습니다.</ANN_BerserkerChip.description>	<ANN_Mindtwist.label>정신 왜곡기</ANN_Mindtwist.label>	<ANN_Mindtwist.description>피이식자에게서 그 어떤 후회든 제거하는 정신 왜곡 장치입니다. 사용자의 두뇌와 직접 상호작용하며 필수적이지 않은 뇌 영역과의 연결을 끊습니다. 비밀 군사기지 소행성에서 K라는 매드 사이언티스트에게 개발되었습니다.</ANN_Mindtwist.description>	<ANN_Autonomicviruskiller.label>자율형 바이러스 제거기</ANN_Autonomicviruskiller.label>	<ANN_Autonomicviruskiller.description>면역계를 혈액순환 중 그 어떤 위험이든 찾아 파괴하는 메카나이트 항체로 증강시킵니다. 위험한 환경에서 특수의무병에게 주로 사용되었습니다.</ANN_Autonomicviruskiller.description>	<ANN_MuseChip.label>뮤즈 칩</ANN_MuseChip.label>	<ANN_MuseChip.description>피이식자가 살아온 행보에 따라 형상을 구축하는 'EVE'라는 가상 인격을 탑재하고있는 뇌 이식물입니다. 모든 관련 정보를 필터를 통해 검토하고, 가능한 최선의 선택을 고르는 동시에 거대한 데이터베이스를 관리합니다.\n\n특별한 개개인을 측정하기위해 만들었습니다. 다중-인격 칩이 자동으로 적응합니다.</ANN_MuseChip.description>	<ANN_NeuroEnhancer.label>신경 증강기</ANN_NeuroEnhancer.label>	<ANN_NeuroEnhancer.description>성간 프레임워크에 직접 접속할 수 있는 뇌 이식물입니다. 허브가 발견되고나면 항상 연결되며 주어진 상황에 대한 정보를 사용자에게 제공합니다. 피이식자는 뇌 속에서 TV를 볼 수 있고 충분한 시간 하에 어떤 가능성에서도 놀 수 있습니다. 당신의 상상만으로 만들어진 곳에서 당신의 마음속에 예술을 창조하거나 하얀 방에서 정적인 청사진에 대해 작업할 수 있습니다.</ANN_NeuroEnhancer.description>	<ANN_FlashLight.label>발광 장치</ANN_FlashLight.label>	<ANN_FlashLight.description>귀쪽에 장착되는 어둠을 밝히는 발광 장치입니다.</ANN_FlashLight.description>	<ANN_LaserDetection.label>레이저 감지기</ANN_LaserDetection.label>	<ANN_LaserDetection.description>레이저 감지 장치로, 귀쪽에 장착됩니다. 레이저가 환경을 스캔하고 확장가능한 안대형 디스플레이 장치를 통해 모든 중요 데이터를 보여줍니다. 시력을 상당히 개선시키는 동시에 우아한 오토 마커로 근처의 대상 획득을 향상시킵니다.</ANN_LaserDetection.description>	<ANN_SensoricEarside.label>센서 귀</ANN_SensoricEarside.label>	<ANN_SensoricEarside.description>센서 청각 장치 및 연결 대상 획득 시스템으로 귀쪽에 장착됩니다. 멀리서 바늘이 떨어지는 소리도 듣게 만들어줍니다.</ANN_SensoricEarside.description>	<ANN_CombatAI.label>전투 AI</ANN_CombatAI.label>	<ANN_CombatAI.description>전투 동안 사용자의 회피와 정밀성을 약간 제어하는 뇌 이식물입니다. 이것의 원 설계는 어느 휴머노이드 세력이 궁극의 슈퍼솔져를 만들기 위한 은하전쟁 프로젝트 동안 만들어졌습니다. 그들은 패배했고 근절되었지만 그들의 발명품 몇몇은 지금까지 남아있습니다.</ANN_CombatAI.description>	<ANN_CyclopsVisor.label>사이클롭스 바이저</ANN_CyclopsVisor.label>	<ANN_CyclopsVisor.description>완전 조정 필터와 데이터 스캔 기능이 있는 하이브리드 생체공학 눈과 대상 획득 시스템입니다. 중추신경계에 연결하여 기억과 연결할 수 있습니다. 시력과 명중률을 높입니다.</ANN_CyclopsVisor.description>	<ANN_Shadowrunner.label>섀도우러너</ANN_Shadowrunner.label>	<ANN_Shadowrunner.description>필터를 통해 어떤 독성이나 오염이든 공기중에서 걸러내는 기계적 폐 대체 및 증강기입니다. 테라포밍되지 않은 행성에서의 약간의 적응또한 가능합니다.\n\n해당 타입은 원래 정신나간 길거리 의사에 의해 만들어졌었습니다. 하지만 얼마 지나지 않아 설계도가 생물학적 위험 환경에서의 위험한 임무를 위해 이를 더 개발하고 대량양산을 시작한 몇몇 도시계 회사의 손에 넘어갔습니다.</ANN_Shadowrunner.description>	<ANN_Musclewire.label>근육 와이어</ANN_Musclewire.label>	<ANN_Musclewire.description>와이어를 통해 온몸의 근육을 완전히 결합시킵니다. 이동속도와 민첩성을 대폭 향상시킵니다.</ANN_Musclewire.description>	<ANN_Dermalplating.label>도금 피부</ANN_Dermalplating.label>	<ANN_Dermalplating.description>전신 피부 이식물입니다. 피이식자에게 매우 위험합니다. 오직 가장 튼튼하고 용감한 인간만이 이 수술을 받을 것입니다. 이 수술에서 생존하기 적어도 위해선 강인한 인체와 재능있는 의사가 있어야합니다. 하지만 결과는 충분히 제값을 합니다. 전반적인 보호와 회복력이 대폭 증가됩니다.\n\n도금 피부은 몸과 피부에 하나가 되기 때문에 다시 제거하는 것은 어렵습니다. 긴 과정동안 예기치 못한 사고가 일어날수도 있습니다. 이후 회복하는데는 오랜 시간이 자나야할것입니다.</ANN_Dermalplating.description>	<ANN_Exoskeleton.label>외골격 장갑</ANN_Exoskeleton.label>	<ANN_Exoskeleton.description>전신 외골격 장갑 이식물입니다. 매우, 매우 피이식자에게 위험합니다. 오직 가장 튼튼하고 용감한 인간만이 이 수술을 받을 것입니다. 이 수술에서 생존하기 적어도 위해선 강인한 인체와 재능있는 의사가 있어야합니다. 하지만 결과는 충분히 제값을 합니다. 전반적인 보호와 회복력이 어마어마하게 증가됩니다.\n\n외골격 장갑은 몸과 뼈와 직접적으로 융합되기 때문에 다시 제거하는 것은 매우 어려우며 상응하는 값을 치뤄야 할겁니다.</ANN_Exoskeleton.description>	<ANN_Lionheart.label>맹수의 심장</ANN_Lionheart.label>	<ANN_Lionheart.description>아드레날린 인젝터와 느린 동작 효과를 위한 전투 적응형 시스템을 갖춘 고급 인공 심장입니다. 도시계의 어떤 기술 샤먼[주술사]들에 의해 만들어진, 이 심장의 경우에는 선도자의 무기로 만들어져야만 했고 심장의 소유자들의 고대 정신을 담고 있어야만 합니다.\n\n이 독특한 청사진은 아틀라스라는 티탄에게 축복을 받았습니다.</ANN_Lionheart.description>	<ANN_Aurum.label>아우름</ANN_Aurum.label>	<ANN_Aurum.description>이 눈동자는 홍채에 거울 같은 스크린을 반영하는 조작된 안구 및 트레저 장치입니다. 스파이 요원은 현재 무역 상대국을 분석하고, 대화를 추적하고, 주식을 상장하고, 시장 가격을 비교하고, 신용 아날로그를 관리합니다. 이 모델은 상인 협회 간에 조심스럽게 돈을 송금하는 역할을 했습니다. 소유자는 무제한으로 블랙마켓 방화벽을 우회할 수 있습니다. 금지된 상품으로 간주됩니다.</ANN_Aurum.description>	<ANN_AureanCornea.label>아우름 각막</ANN_AureanCornea.label>	<ANN_AureanCornea.description>선 실드와 조광기가 있는 금색 미광으로 장착된 콘택트 렌즈입니다. 사람들은 이렇게 자기자신의 눈을 잃습니다. 간단하지만 숨이 막힐 정도로 놀랍습니다. 상아 또는 복제품이 필요합니다.</ANN_AureanCornea.description>	<ANN_Synchronizer.label>동조기</ANN_Synchronizer.label>	<ANN_Synchronizer.description>디지털 화면이 달린 전술적 군사 조정 컴퓨터가 손목에 바로 이식됩니다. 제노 원(Xeno One) 중 적지에 접근하기 위해 만들어졌습니다. 인터랙티브 허브 같이 작동하고 공격 부대 사이에서 쉽게 야외 작전을 수행할 수 있도록 만듭니다. 필터 및 암호를 통해 문자를 작성해 보내거나, 다른 사람과 음성으로 통신 할 수 있는 고유한 콘솔을 가지고 있습니다. 입력한 언어는 천 개 이상의 언어로 번역되고 나노초 단위로 조절될 수 있습니다. \n\n그런데 이 버전에는 뭔가 문제가 있습니다. 당신의 목소리를 외계인처럼 들리게 만들어줍니다. 이 청사진은 자비가 없다고 알려진 스페이스 마린 클랜에서 비롯됐습다</ANN_Synchronizer.description>	<ANN_ElasticAchilles.label>엘라스틱 아킬레스</ANN_ElasticAchilles.label>	<ANN_ElasticAchilles.description>이 생체공학 다리 모듈은 심지어 뼈에 살이 하나도 없는데도 이식자를 그의 발에 붙들 수 있습니다. 아킬레스를 더 탄력있고 둔감한 버전으로 대체함으로써 근접전에서 인간의 마지막 약점을 없애기 위해 고안됐습니다. 중화기 부대에게 선호됩니다. 첫버전은 소서러들의 파이어스톰에 저항하기 위해 만들어졌습니다. 완전한 재구성을 위해 모든 부품이 함께 제공됩니다.</ANN_ElasticAchilles.description>	<ANN_Useless.label>쓸모없음</ANN_Useless.label>	<ANN_Useless.description>신경쓰지마세요. 전 당신한테 쓸모없거든요.</ANN_Useless.description>	<ANN_UselessR.label>쓸모없음</ANN_UselessR.label>	<ANN_UselessR.description>신경쓰지마세요. 전 당신한테 쓸모없거든요.</ANN_UselessR.description>	<ANN_UselessG.label>쓸모없음</ANN_UselessG.label>	<ANN_UselessG.description>신경쓰지마세요. 전 당신한테 쓸모없거든요.</ANN_UselessG.description>	<ANN_NeuromodBooster.label>신경변환 촉진제</ANN_NeuromodBooster.label>	<ANN_NeuromodBooster.description>신경 변환기는 눈을 관통하여 이미 존재하는 뇌 구조를 재배치하는 작은 장치입니다. 조심하세요. 기계적 융합은 다음과 같은 문제를 야기할 수 있습니다:\n\n나노봇이 피이식자와 하나가 될것이며, 파라플렉시스나 백색 소음과 같은 부작용을 일으킬 수 있습니다. 이는 혼란, 방향감각 상실, 심지어는 마비까지 이를 수 있습니다.</ANN_NeuromodBooster.description>	<ANN_NeuromodBooster.comps.1.useLabel>신경변환 촉진제 사용하기</ANN_NeuromodBooster.comps.1.useLabel>	<ANN_Brainwash.label>세뇌기</ANN_Brainwash.label>	<ANN_Brainwash.description>기억을 지우는 세뇌 장치입니다. 이미 가지고 있는 특성에 영향을 미칩니다. 이미 세뇌된 피험자에겐 사용하지 마세요!</ANN_Brainwash.description>	<ANN_Brainwash.comps.1.useLabel>세뇌기 사용하기</ANN_Brainwash.comps.1.useLabel>	<ANN_PassionGiver.label>열정 주입기</ANN_PassionGiver.label>	<ANN_PassionGiver.description>뇌세포를 변형시켜 무작위의 열정을 심는 나노봇을 주사합니다. 끔찍하게 실패할 수 있습니다!</ANN_PassionGiver.description>	<ANN_PassionGiver.comps.1.useLabel>열정 주입기 사용하기</ANN_PassionGiver.comps.1.useLabel>	<ANN_MindClearer.label>정신 말소기</ANN_MindClearer.label>	<ANN_MindClearer.description>단기 기억을 지우는 세뇌 장치입니다. 현재 생각에 영향을 미칩니다.</ANN_MindClearer.description>	<ANN_MindClearer.comps.1.useLabel>정신 말소기 사용하기</ANN_MindClearer.comps.1.useLabel>	<ANN_Reconditioner.label>기억 교정기</ANN_Reconditioner.label>	<ANN_Reconditioner.description>뇌세포를 변형시켜 살면서 무엇을 했는지 기억할 수 없게 만들어 배경을 바꾸는 나노봇을 주사합니다.</ANN_Reconditioner.description>	<ANN_Reconditioner.comps.1.useLabel>기억 교정기 사용하기</ANN_Reconditioner.comps.1.useLabel>	<!--1787359789_190714_Questionable_Ethics_Enhanced-->	<QE_OrganVat.label>장기 배양조</QE_OrganVat.label>	<QE_OrganVat.description>영양액과 단백질 덩어리로부터 다양한 생체 장기를 배양하기 위한 배양조입니다. 숙련된 과학자와 의사의 정기적인 정비가 필요합니다. 청결도가 높은 무균실은 필요한 정비 빈도를 상당히 줄일 것입니다. 만약 그 배양조가 전력이 끊기면 빠르게 정비상태가 악화됩니다.</QE_OrganVat.description>	<QE_OrganVat_Blueprint.label>장기 배양조 (청사진)</QE_OrganVat_Blueprint.label>	<QE_OrganVat_Blueprint_Install.label>장기 배양조 (청사진)</QE_OrganVat_Blueprint_Install.label>	<QE_OrganVat_Frame.label>장기 배양조 (건설 중)</QE_OrganVat_Frame.label>	<QE_OrganVat_Frame.description>영양액과 단백질 덩어리로부터 다양한 생체 장기를 배양하기 위한 배양조입니다. 숙련된 과학자와 의사의 정기적인 정비가 필요합니다. 청결도가 높은 무균실은 필요한 정비 빈도를 상당히 줄일 것입니다. 만약 그 배양조가 전력이 끊기면 빠르게 정비상태가 악화됩니다.</QE_OrganVat_Frame.description>	<QE_PawnVat.label>클론 배양조</QE_PawnVat.label>	<QE_PawnVat.description>영양액과 단백질 덩어리로부터 생물의 클론을 배양하기 위한 커다란 배양조입니다. 숙련된 과학자와 의사의 정기적인 정비가 필요합니다. 청결도가 높은 무균실은 필요한 정비 빈도를 상당히 줄일 것입니다. 만약 그 배양조가 전력이 끊기면 빠르게 정비상태가 악화됩니다.</QE_PawnVat.description>	<QE_PawnVat_Blueprint.label>클론 배양조 (청사진)</QE_PawnVat_Blueprint.label>	<QE_PawnVat_Blueprint_Install.label>클론 배양조 (청사진)</QE_PawnVat_Blueprint_Install.label>	<QE_PawnVat_Frame.label>클론 배양조 (건설 중)</QE_PawnVat_Frame.label>	<QE_PawnVat_Frame.description>영양액과 단백질 덩어리로부터 다양한 생체 장기를 배양하기 위한 배양조입니다. 숙련된 과학자와 의사의 정기적인 정비가 필요합니다. 청결도가 높은 무균실은 필요한 정비 빈도를 상당히 줄일 것입니다. 만약 그 배양조가 전력이 끊기면 빠르게 정비상태가 악화됩니다.</QE_PawnVat_Frame.description>	<QE_Organ_Eye.label>생체 눈</QE_Organ_Eye.label>	<QE_Organ_Eye.description>인간의 생체 눈입니다. 빛을 모으고 뇌에 신호를 전달합니다.</QE_Organ_Eye.description>	<QE_Organ_Ear.label>생체 귀</QE_Organ_Ear.label>	<QE_Organ_Ear.description>인간의 생체 귀입니다. 공기를 통하는 음파를 잡아 뇌에 신호를 전달합니다.</QE_Organ_Ear.description>	<QE_Organ_Nose.label>생체 코</QE_Organ_Nose.label>	<QE_Organ_Nose.description>인간의 생체 코입니다. 변변하게 생겼으며 냄새와 맛을 느끼는걸 가능하게 해줍니다.</QE_Organ_Nose.description>	<QE_Organ_Jaw.label>생체 턱</QE_Organ_Jaw.label>	<QE_Organ_Jaw.description>인간의 생체 턱입니다. 혀와 이빨로 구성되어 있으며, 제대로 씹고 맛보는걸 가능하게 해줍니다.</QE_Organ_Jaw.description>	<QE_Organ_Stomach.label>생체 위</QE_Organ_Stomach.label>	<QE_Organ_Stomach.description>인간의 생체 위입니다. 산과 효소의 도움으로 음식을 영양분으로 분해합니다.</QE_Organ_Stomach.description>	<QE_Organ_Spine.label>생체 척추</QE_Organ_Spine.label>	<QE_Organ_Spine.description>인간의 생체 척추입니다. 등을 지탱해줍니다.</QE_Organ_Spine.description>	<QE_Organ_Pelvis.label>생체 골반</QE_Organ_Pelvis.label>	<QE_Organ_Pelvis.description>인간의 생체 골반입니다. 다리와 척추가 이것에 연결되어 있습니다.</QE_Organ_Pelvis.description>	<QE_Organ_Arm.label>생체 팔</QE_Organ_Arm.label>	<QE_Organ_Arm.description>인간의 생체 팔입니다. 어깨에 연결하면 물건을 옮기거나 조작할 수 있습니다.</QE_Organ_Arm.description>	<QE_Organ_Hand.label>생체 손</QE_Organ_Hand.label>	<QE_Organ_Hand.description>인간의 생체 손입니다. 무기를 들거나 수술을 진행하는데 매우 큰 영향이 있습니다.</QE_Organ_Hand.description>	<QE_Organ_Leg.label>생체 다리</QE_Organ_Leg.label>	<QE_Organ_Leg.description>인간의 생체 다리입니다. 골반에 연결되어 있으며, 걸을 수 있게 해줍니다.</QE_Organ_Leg.description>	<QE_Organ_Foot.label>생체 발</QE_Organ_Foot.label>	<QE_Organ_Foot.description>인간의 생체 발입니다. 하반신의 동작을 지탱하거나 족욕을 하는데 최적입니다.</QE_Organ_Foot.description>	<QE_BrainScanner.label>뇌 스캐너</QE_BrainScanner.label>	<QE_BrainScanner.description>생명체의 뇌파를 매핑하는 데 사용되는 도구 세트입니다. 의사는 이를 이용하여 환자의 뇌를 뇌 스캔 견본에 체계적으로 매핑합니다. 인간에게 사용하면 능력치와 정열을 보존합니다. 동물들에게 사용하면 훈련상태를 보존합니다.</QE_BrainScanner.description>	<QE_BrainScannerFilled.label>뇌 스캔 견본</QE_BrainScannerFilled.label>	<QE_BrainScannerFilled.description>생명체의 뇌의 완전한 신경망 정보가 들어있는 데이터 보드입니다. 폰을 선택한 상태에서 마우스 오른쪽 버튼으로 클릭하고 견본을 적용할 다른 폰을 선택합니다.</QE_BrainScannerFilled.description>	<QE_GenomeSequencer.label>유전체 배열기</QE_GenomeSequencer.label>	<QE_GenomeSequencer.description>살아 있거나 죽은 폰들의 유전체를 배열하는 데 사용되는 도구 세트입니다.\n\n살아 있는 폰의 유전체를 배열할려면 "유전체 배열" 수술을 지정시킵니다. 죽은 폰의 유전체를 배열할려면 살아있는 폰을 선택한 다음 마우스 오른쪽 단추로 클릭하고 "유전체 수집"을 선택한 다음 시체를 선택합니다. \n\n성공 가능성은 의사의 의학 능력치에 따라 달라집니다.</QE_GenomeSequencer.description>	<QE_GenomeSequencerFilled.label>유전체 배열 견본</QE_GenomeSequencerFilled.label>	<QE_GenomeSequencerFilled.description>생명체의 유전체 정보가 들어있는 데이터 보드입니다. 이 기능은 복제 중에 아래에 표시된 특성을 새로 생성된 클론에 적용하는 데 사용됩니다. 클론 배양조를 선택하고 "배양 개시" 기능을 클릭해서 이 견본을 사용합니다.</QE_GenomeSequencerFilled.description>	<QE_NerveStaple.label>신경 고정 장치</QE_NerveStaple.label>	<QE_NerveStaple.description>충성심을 관장하는 중추 신경을 자극하여 개척지에 합류하도록 강제하는 뇌 이식물입니다. 이 자극은 폰에게 끊임없이 기쁨을 가져다주지만, 동시에 작업 속도를 줄입니다. 이 이식물들은 번화계 개척선 출신의 변방계 반란 세력을 진압하는 데 큰 영향을 끼쳤습니다.</QE_NerveStaple.description>	<QE_NutrientSolution.label>영약액</QE_NutrientSolution.label>	<QE_NutrientSolution.description>물과 아미노산, 지방과 비타민이 섞인 혼합물로, 클론 혹은 장기를 배양하는 데 쓰입니다.</QE_NutrientSolution.description>	<QE_ProteinMash.label>단백질 덩어리</QE_ProteinMash.label>	<QE_ProteinMash.description>여러 재료에서 추출된 단백질이 섞여 있어 기분 나쁜 덩어리가 되어있습니다. 장기나 생명체의 배양에 최적입니다.</QE_ProteinMash.description>	<Meat_QESynthMeat.label>인조육</Meat_QESynthMeat.label>	<Meat_QESynthMeat.description>보기에는 힘줄과 지방을 포함한 평범한 고기처럼 보입니다. 하지만 맛은 좀 아쉬운 점이 많습니다.</Meat_QESynthMeat.description>	<!--850429707_190626_RBSE-->	<ExoskeletonSuit.description>등뼈를 보조하며 근력에 자극을 주는 서보 모터가 장착되어 있어 사용자를 강력하게 만들어 줍니다.</ExoskeletonSuit.description>	<AdvancedMedicalStation.description>고급 생체 공학, 합성 장기 및 뇌 이식장치 생산을 위한 의료 기구 입니다.</AdvancedMedicalStation.description>	<AdvancedMedicalStation_Frame.description>고급 생체 공학, 합성 장기 및 뇌 이식장치 생산을 위한 의료 기구 입니다.</AdvancedMedicalStation_Frame.description>	<BionicWorkbench.description>간단한 보철물 부터 고급 기술인 바이오닉 부품까지 생산할 수 있는 작업대 입니다.</BionicWorkbench.description>	<BionicWorkbench_Frame.description>간단한 보철물 부터 고급 기술인 바이오닉 부품까지 생산할 수 있는 작업대 입니다.</BionicWorkbench_Frame.description>	<AdvancedBionicArm.label>고급 생체공학 팔</AdvancedBionicArm.label>	<AdvancedBionicEar.label>고급 생체공학 귀</AdvancedBionicEar.label>	<AdvancedBionicEye.label>고급 생체공학 눈</AdvancedBionicEye.label>	<AdvancedBionicFoot.label>고급 생체공학 발</AdvancedBionicFoot.label>	<AdvancedBionicHand.label>고급 생체공학 손</AdvancedBionicHand.label>	<AdvancedBionicLeg.label>고급 생체공학 다리</AdvancedBionicLeg.label>	<AdvancedBionicSpine.label>고급 생체공학 척추</AdvancedBionicSpine.label>	<AdvancedMedicalStation.label>고급 의료 기구</AdvancedMedicalStation.label>	<AdvancedMedicalStation_Blueprint.label>고급 의료 기구 (청사진)</AdvancedMedicalStation_Blueprint.label>	<AdvancedMedicalStation_Blueprint_Install.label>고급 의료 기구 (청사진)</AdvancedMedicalStation_Blueprint_Install.label>	<AdvancedMedicalStation_Frame.label>고급 의료 기구 (건설 중)</AdvancedMedicalStation_Frame.label>	<AdvancedPowerArm.label>고급 동력 팔</AdvancedPowerArm.label>	<BionicHand.description>원래 달려있던 손 보다 더 빠르게 작업을 수행할 수 있습니다.</BionicHand.description>	<PowerArm.description>탁월한 힘과 섬세한 움직임, 그리고 개폐식 발톱. 이것은 궁극까진 아니어도 최고의 팔입니다!</PowerArm.description>	<SyntheticHeart.description>해당 기관의 효율성과 내구성을 높이기 위해 나노 세포를 통해 만들어진 심장 입니다. 세포 사멸과 장기 손상을 위해 냉동 보관해야 합니다.\n\n이식 거부를 유발하지는 않습니다.</SyntheticHeart.description>	<SyntheticKidney.description>해당 기관의 효율성과 내구성을 높이기 위해 나노 세포를 통해 만들어진 신장 입니다. 세포 사멸과 장기 손상을 위해 냉동 보관해야 합니다.\n\n이식 거부를 유발하지는 않습니다.</SyntheticKidney.description>	<SyntheticLiver.description>해당 기관의 효율성과 내구성을 높이기 위해 나노 세포를 통해 만들어진 간 입니다. 세포 사멸과 장기 손상을 위해 냉동 보관해야 합니다.\n\n이식 거부를 유발하지는 않습니다.</SyntheticLiver.description>	<SyntheticLung.description>해당 기관의 효율성과 내구성을 높이기 위해 나노 세포를 통해 만들어진 폐입니다. 세포 사멸과 장기 손상을 위해 냉동 보관해야 합니다.\n\n이식 거부를 유발하지는 않습니다.</SyntheticLung.description>	<SyntheticStomach.description>해당 기관의 효율성과 내구성을 높이기 위해 나노 세포를 통해 만들어진 위 입니다. 세포 사멸과 장기 손상을 위해 냉동 보관해야 합니다.\n\n이식 거부를 유발하지는 않습니다.</SyntheticStomach.description>	<AdvancedPowerArm.description>비교할 것이 없는 강력한 힘과 섬세한 움직임, 날카로운 발톱까지! 이것은 분명 궁극의 팔입니다!</AdvancedPowerArm.description>	<AdvancedBionicArm.description>뚜껑을 여는 데 어려움을 겪었을 때를 기억하십니까? 이제 당신은 열지 못해서가 아니라, 깨트리지 않기 위해 어려움을 겪을 것입니다.</AdvancedBionicArm.description>	<AdvancedBionicEar.description>이 장치는 당신이 박쥐보다 더 잘 들을 수 있게 해줍니다. 걱정마세요. 잘때는 끄면 됩니다.</AdvancedBionicEar.description>	<AdvancedBionicEye.description>이 고급 기술은 어둠 속을 완벽하게 볼 수 있을 뿐 아니라, 벽 너머를 볼 수 있습니다.</AdvancedBionicEye.description>	<AdvancedBionicFoot.description>수십개의 서보모터는 빠른 움직임은 물론, 궁극의 편안함을 줄 것입니다.</AdvancedBionicFoot.description>	<AdvancedBionicHand.description>분명 어떤 사람들은 이 멋진 손을 얻기 위해 자신의 손을 자를겁니다. 일부러요.</AdvancedBionicHand.description>	<AdvancedBionicLeg.description>당신은 향상된 자신의 속도에 멀미가 날지도 모릅니다.</AdvancedBionicLeg.description>	<AdvancedBionicSpine.description>이 장치는 등을 튼실히 지지하여, 작업과 보행을 훨씬 쉽게 도와줍니다.</AdvancedBionicSpine.description>	<ArtificialBone.label>인공 뼈</ArtificialBone.label>	<ArtificialNose.label>인공 코</ArtificialNose.label>	<ArtificialPelvis.label>인공 골반</ArtificialPelvis.label>	<BionicJaw.description>강력한 치아 세트 외에도 음성 변조기가 함께 제공됩니다.</BionicJaw.description>	<BionicFoot.label>생체공학 발</BionicFoot.label>	<BionicHand.label>생체공학 손</BionicHand.label>	<BionicJaw.label>생체공학 턱</BionicJaw.label>	<BionicWorkbench.label>생체공학 작업대</BionicWorkbench.label>	<BionicWorkbench_Blueprint.label>생체공학 작업대 (청사진)</BionicWorkbench_Blueprint.label>	<BionicWorkbench_Blueprint_Install.label>생체공학 작업대 (청사진)</BionicWorkbench_Blueprint_Install.label>	<BionicWorkbench_Frame.label>생체공학 작업대 (건설 중)</BionicWorkbench_Frame.label>	<Cortexaugmentor.label>대뇌피질 증진기</Cortexaugmentor.label>	<Stomach.description>음식을 소화하고 에너지와 영양분으로 바꿉니다. 냉장이 필요합니다.</Stomach.description>	<ExoskeletonSuit.label>외골격 장갑</ExoskeletonSuit.label>	<Neurostimulator.description>이 뇌 이식장치는 사용자의 의식을 향상 시키려고 시도합니다. 기억 상실, 혼란, 두통 및 언어 상실과 같은 수 많은 부작용이 있습니다.\n\n개성이 달라질 수 있습니다. 뇌가 심하게 손상된 이주민에게만 권장됩니다.</Neurostimulator.description>	<Cortexaugmentor.description>이 뇌 이식장치는 사용자의 학습속도와 인지능력을 향상시키기 위해 두뇌의 전두엽 피질에 삽입됩니다.</Cortexaugmentor.description>	<Hyporegulator.description>이 뇌 이식장치는 사용자의 정신적, 육체적 회복력을 향상시키기 위해 두뇌의 시상하부에 삽입됩니다.</Hyporegulator.description>	<Hyporegulator.label>시상하부 조절기</Hyporegulator.label>	<Neurostimulator.label>신경자극기</Neurostimulator.label>	<PowerArm.label>동력 팔</PowerArm.label>	<ArtificialNose.description>뜯겨진 코를 대체합니다. 얼굴에 난 구멍을 가려줍니다.</ArtificialNose.description>	<ArtificialPelvis.description>골반을 대체합니다. 기어다니기 싫은 경우에 매우 유용합니다.</ArtificialPelvis.description>	<ArtificialBone.description>부숴진 뼈를 대체합니다.</ArtificialBone.description>	<SimpleProstheticFoot.description>발을 대체합니다.</SimpleProstheticFoot.description>	<SimpleProstheticHand.description>손을 대체합니다. 갈고리 손보다 편안하고 덜 무섭습니다.</SimpleProstheticHand.description>	<SimpleProstheticFoot.label>간단한 인공 발</SimpleProstheticFoot.label>	<SimpleProstheticHand.label>간단한 인공 손</SimpleProstheticHand.label>	<Stomach.label>위 이식</Stomach.label>	<SyntheticHeart.label>합성 심장</SyntheticHeart.label>	<SyntheticKidney.label>합성 신장</SyntheticKidney.label>	<SyntheticLiver.label>합성 간</SyntheticLiver.label>	<SyntheticLung.label>합성 폐</SyntheticLung.label>	<SyntheticStomach.label>합성 위</SyntheticStomach.label>	<BionicFoot.description>이 작품은 거릴 것 없는 빠른 보행을 가능하게 합니다.</BionicFoot.description>	<UnfinishedProsthesis.label>미완성 보철물</UnfinishedProsthesis.label></LanguageData>